# Belmar-Letelier <luis@in-girum.net>, 2003.
# J. David Ibáñez <jdavid@itaapy.com>, 2003, 2004.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh\n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-10 13:06+CET\n"
"PO-Revision-Date: 2007-10-30 17:58+0100\n"
"Last-Translator: Zhouli <zhouli@in-girum.net>\n"
"Language-Team:  <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../tracker/tracker_views.py:886
msgid ""
"\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""

#: ../control_panel.py:372
msgid ""
"\n"
"      Optimize your website for better ranking in search engine results."
msgstr ""

#: ../future/dressable.py:57
msgid "\"%s\" is incorrect"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:773
msgid "#%s"
msgstr ""

#: ../tracker/issue.py:154
msgid "#%s %s"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:914
msgid "#%s - %s - %s"
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:168
msgid "#1.%s|outline"
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:541
#, fuzzy
msgid "$filename is not an OpenDocument Text."
msgstr "编辑文档"

#: ../ui/table/view.xml.en:5
#, fuzzy
msgid "${batch} ${table}"
msgstr "名称"

#: ../tracker/ui/export_to_csv.xml.en:10 ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:29
#: ../tracker/ui/export_to_text.xml.en:10
#, fuzzy
msgctxt "form"
msgid "${batch} ${table}"
msgstr "名称"

#: ../ui/generic/browse.xml.en:8 ../ui/website/search.xml.en:13
#, fuzzy
msgid "${batch} <x id='1'/> ${table}"
msgstr "名称"

#: ../calendar/ui/edit_event.xml.en:16
#, fuzzy
msgctxt "option"
msgid "${item/value} "
msgstr "名称"

#: ../tracker/ui/edit_resource.xml.en:39
msgctxt "option"
msgid "${option/start} - ${option/end}"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/weekly_view.xml.en:42
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "${row/start}-${row/end}"
msgstr "名称"

#: ../ui/generic/search.xml.en:8
msgid "${search} <x id='1'/> ${batch} <x id='2'/> ${table}"
msgstr ""

#: ../forum/ui/Forum_view.xml.en:15
msgctxt "paragraph"
msgid "${thread/comments} comments."
msgstr ""

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:24
msgctxt "dd"
msgid "${widget/widget} <g id='5'>${widget/suffix}</g>"
msgstr ""

#: ../file.py:182
msgid "%.01f KB"
msgstr ""

#: ../file.py:180
msgid "%.01f MB"
msgstr ""

#: ../future/dressable.py:73
msgid "%s %s"
msgstr ""

#: ../ui/PO_edit.xml.en:17
msgctxt "link"
msgid "&lt;"
msgstr ""

#: ../ui/website/broken_links.xml.en:11
msgctxt "link"
msgid "(${item/n}) <g id='2'>${item/path}</g>"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/search.xml.en:59
msgctxt "label"
msgid "(<g id='11'>more ...</g>)"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/search.xml.en:69
msgctxt "label"
msgid "(<g id='14'>more ...</g>)"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/search.xml.en:81
msgctxt "label"
msgid "(<g id='17'>more ...</g>)"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/search.xml.en:91
msgctxt "label"
msgid "(<g id='20'>more ...</g>)"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/search.xml.en:101
msgctxt "label"
msgid "(<g id='23'>more ...</g>)"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/search.xml.en:49
msgctxt "label"
msgid "(<g id='8'>more ...</g>)"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/edit_resource.xml.en:27 ../tracker/ui/edit_resource.xml.en:43
msgctxt "table cell"
msgid "(HH:MM)"
msgstr ""

#: ../ui/tiny_mce/rte.xml.en:47
msgctxt "noscript"
msgid "(Javascript is deactivated or missing:"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/edit_event.xml.en:8
msgctxt "paragraph"
msgid "(To add an event lasting all day long, leave time fields empty.)"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/daily_view.xml.en:29
msgctxt "link"
msgid "+"
msgstr ""

#: ../tracker/issue_views.py:342
msgid ", "
msgstr ""

#: ../tracker/issue.py:286
msgid "-"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:61
msgctxt "pre"
msgid ""
"- `a-page`_\n"
"   - `another-page`_\n"
"      - `a-subpage`_\n"
"      - `another-subpage`_\n"
"   - `a-last-page`_"
msgstr ""

#: ../ui/user/edit_preferences.xml.en:14
msgctxt "option"
msgid "-- not defined --"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:909
msgid ""
"--- Comment from: {user} ---\n"
"\n"
"{comment}\n"
"\n"
"{issues}"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:52
msgctxt "pre"
msgid ".."
msgstr ""

#: ../website.py:88
msgid "2 + 3"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:53
#, fuzzy
msgctxt "pre"
msgid ""
"3\n"
"   :title:"
msgstr "名称"

#: ../website.py:89
msgid "5"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/search.xml.en:29
msgctxt "legend"
msgid ":"
msgstr ""

#: ../ui/revisions/changes.xml.en:12 ../ui/revisions/changes.xml.en:16
#: ../ui/revisions/changes.xml.en:20
msgctxt "table cell"
msgid ":"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:55
#, fuzzy
msgctxt "pre"
msgid ":comments:"
msgstr "新文件"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:58
#, fuzzy
msgctxt "pre"
msgid ":language:"
msgstr "语言"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:57
#, fuzzy
msgctxt "pre"
msgid ":subject:"
msgstr "主题"

#: ../calendar/ui/monthly_template.xml.en:10
msgctxt "link"
msgid "<g id='1'> ${event/SUMMARY}</g>  <g id='2'>${event/TIME}</g>"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:13
msgctxt "label"
msgid ""
"<g id='1'> ${widget/title} </g>  <g id='2'>(mandatory)</g>  <g id='3'>"
"(multiple)</g>  <g id='4'>${widget/tip}</g>"
msgstr ""

#: ../ui/auto_form.xml.en:15
msgctxt "label"
msgid ""
"<g id='1'>${widget/title} </g>  <g id='2'>(mandatory) </g>  <g id='3'>"
"(multiple) </g>  <g id='4'>${widget/tip}</g>  <x id='5'/> ${widget/widget} "
"${widget/suffix}"
msgstr ""

#: ../ui/binary/Image_view.xml.en:15
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"<g id='1'><x id='2'/></g>  <g id='3'><x id='4'/></g>  <g id='5'><x id='6'/></"
"g>  <g id='7'>${option/value}</g> (${image_width}x${image_height})"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/weekly_template.xml.en:9
msgctxt "link"
msgid ""
"<g id='1'>[#${cell/content/issue/number}]</g>  <g id='2'>${cell/content/"
"issue/product}</g> ${cell/content/issue/title} <g id='3'>(${cell/content/"
"resource/title})</g>"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/monthly_template.xml.en:10
msgctxt "link"
msgid ""
"<g id='1'>[#${event/issue/number}]</g>  <g id='2'>${event/issue/product}</g> "
"${event/issue/title} <g id='3'>${event/TIME}</g>  <g id='4'>(${event/"
"resource/title})</g>"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/weekly_template_fd.xml.en:8
msgctxt "link"
msgid ""
"<g id='1'>[#${event/issue/number}]</g>  <g id='2'>${event/issue/product}</g> "
"${event/issue/title} <g id='3'>(${event/resource/title})</g>"
msgstr ""

#: ../ui/html/addimage.xml.en:49 ../ui/html/addlink.xml.en:49
#: ../ui/html/addmedia.xml.en:49
#, fuzzy
msgctxt "link"
msgid "<g id='10'>${x/short_title}</g> /"
msgstr "名称"

#: ../ui/aruni/template.xhtml.en:36
msgctxt "link"
msgid "<g id='11'>My Profile</g>  <g id='12'>Log out</g>"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/edit_event.xml.en:130
msgctxt "button"
msgid ""
"<g id='11'>OK</g>  <g id='12'>Definitely remove</g>  <g id='13'>Cancel</g>"
msgstr ""

#: ../ui/aruni/template.xhtml.en:39
msgctxt "link"
msgid "<g id='13'>Search</g>  <g id='14'>Contact</g>"
msgstr ""

#: ../ui/aruni/template.xhtml.en:65
msgctxt "link"
msgid "<g id='17'>About</g>  <g id='18'>Credits</g>  <g id='19'>License</g>"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/edit_resource.xml.en:54
msgctxt "button"
msgid "<g id='18'>Assign</g>  <g id='19'>Save</g>"
msgstr ""

#: ../ui/aruni/location.xml.en:10
msgctxt "link"
msgid "<g id='2'>${item/short_name}</g><g id='3'>/</g>"
msgstr ""

#: ../ui/website/search_table.xml.en:10
msgctxt "link"
msgid ""
"<g id='2'>${item/title}</g>  <x id='3'/>  <g id='4'>${item/abspath}</g> - <g "
"id='5'>${item/type}</g> - <g id='6'>${item/size}</g>"
msgstr ""

#: ../ui/aruni/languages.xml.en:9
msgctxt "link"
msgid "<g id='2'>${lang/value}</g>  <g id='3'>|</g>"
msgstr ""

#: ../forum/ui/Forum_view.xml.en:10
msgctxt "link"
msgid ""
"<g id='2'>${thread/title}</g>  <x id='3'/> Posted by <g id='4'>${thread/"
"author}</g>, the <g id='5'>${thread/date}</g>."
msgstr ""

#: ../ui/website/edit_languages.xml.en:33
msgctxt "button"
msgid "<g id='2'>Change default</g>  <g id='3'>Remove</g>"
msgstr ""

#: ../ui/website/security_policy.xml.en:13
msgctxt "label"
msgid ""
"<g id='2'>Intranet</g>  <x id='3'/> Authentication will be required for any "
"level of access."
msgstr ""

#: ../calendar/ui/weekly_view.xml.en:13 ../calendar/ui/monthly_view.xml.en:13
msgctxt "link"
msgid "<g id='2'>«</g> ${current_week} <g id='3'>»</g>"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/export_to_text.xml.en:18
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "<g id='3'>${column/title}</g>  "
msgstr "名称"

#: ../ui/user/profile.xml.en:17 ../ui/generic/icons_view.xml.en:16
msgctxt "link"
msgid "<g id='3'>${item/title}</g>  <x id='4'/> ${item/description}"
msgstr ""

#: ../ui/access/add_user.xml.en:33
msgctxt "button"
msgid "<g id='4'>Add and view</g>  <g id='5'>Add and return</g>"
msgstr ""

#: ../ui/html/addimage.xml.en:28 ../ui/html/addlink.xml.en:28
#: ../ui/html/addmedia.xml.en:28
msgctxt "link"
msgid ""
"<g id='4'>Browse</g>  <g id='5'>External Link</g>  <g id='6'>Insert</g>  <g "
"id='7'>Upload</g>"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/weekly_view.xml.en:18 ../calendar/ui/monthly_view.xml.en:18
msgctxt "link"
msgid "<g id='4'>«</g> ${current_month} <g id='5'>»</g>"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:189
msgctxt "button"
msgid "<g id='44'>Save</g>  <g id='45'>Save &amp; View</g>"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/export_to_csv.xml.en:17
msgctxt "label"
msgid ""
"<g id='5'> For OpenOffice (Encoding: UTF-8, Separator: \",\") </g>  <x "
"id='6'/>  <x id='7'/>  <g id='8'> For Excel (Encoding: CP1252, Separator: \";"
"\") </g>  <x id='9'/><x id='10'/>  <g id='11'>Export</g>"
msgstr ""

#: ../ui/PO_edit.xml.en:18
msgctxt "link"
msgid "<g id='5'>></g>  <g id='6'>>></g>"
msgstr ""

#: ../ui/website/security_policy.xml.en:21
msgctxt "label"
msgid ""
"<g id='5'>Extranet</g>  <x id='6'/> Non authenticated users will be able to "
"access published content, and to register by themselves."
msgstr ""

#: ../calendar/ui/weekly_view.xml.en:23 ../calendar/ui/monthly_view.xml.en:23
msgctxt "link"
msgid "<g id='6'>«</g> ${current_year} <g id='7'>»</g>"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/daily_view.xml.en:35
msgctxt "link"
msgid ""
"<g id='7'>${col/SUMMARY}</g>  <g id='8'>${col/DTSTART}</g>  <g id='9'>${col/"
"DTEND}</g>"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/edit_timetables.xml.en:44
msgctxt "button"
msgid "<g id='8'>Remove</g>  <g id='9'>Update</g>"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/monthly_view.xml.en:44
msgctxt "span"
msgid ""
"<g id='9'>${day/nday}</g>  <g id='10'>${day/nday}</g>  <g id='11'>  <x "
"id='12'/></g> ${day/events}"
msgstr ""

#: ../ui/aruni/template.xhtml.en:31
msgctxt "link"
msgid "<g id='9'>Log in</g>  <g id='10'>Register</g>"
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:519
msgid ""
"<p>Please install <a href=\"{href}\">{name}</a> for Python on the server.</p>"
msgstr ""

#: ../future/dressable.py:146
#, fuzzy
msgid "A dressable folder"
msgstr "文件夹"

#: ../messages.py:49
msgid "A given name already exists."
msgstr ""

#: ../messages.py:57
#, fuzzy
msgid "A new resource has been added."
msgstr "新资料被加入."

#: ../workflow.py:108
msgid "A pending document awaits review from authorized users to be published."
msgstr ""

#: ../workflow.py:103
msgid "A private document only can be reached by authorized users."
msgstr ""

#: ../workflow.py:112
msgid "A public document can be reached by even anonymous users."
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:29
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"A template is simply an ODT file that is emptied from its previous content "
"and filled with the new content."
msgstr ""

#: ../forum/thread.py:114
msgid "A thread to discuss"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:905 ../tracker/issue.py:243
msgid "ANONYMOUS"
msgstr ""

#: ../website_views.py:346
msgid "About"
msgstr "关于IKAARO"

#: ../workflow.py:129
msgid "Accept the document."
msgstr "进入文档"

#: ../ui/root/forbidden.xml.en:8
msgctxt "legend"
msgid "Access Forbidden"
msgstr ""

#: ../user_views.py:222
#, fuzzy
msgid "Account changed."
msgstr "用户资料被变更."

#: ../ui/WorkflowAware_state.xml.en:41
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Action"
msgstr "登录"

#: ../messages.py:66
#, fuzzy
msgid "Action impossible (the resources are in use): {resources}."
msgstr "Objects removed: %s."

#: ../access.py:161
#, fuzzy
msgid "Active"
msgstr "名称"

#: ../views_new.py:66 ../text_views.py:235 ../table_views.py:234
#: ../tracker/tracker_views.py:225
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: ../tracker/ui/add_issue.xml.en:123 ../ui/base/proxy_new_instance.xml.en:31
#: ../ui/website/new_instance.xml.en:37 ../ui/website/edit_languages.xml.en:53
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: ../ui/base/proxy_new_instance.xml.en:9 ../ui/website/new_instance.xml.en:9
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Add ${class_title}"
msgstr "新用户"

#: ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:104
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Add CC:"
msgstr "加入"

#: ../future/menu.py:85
msgid "Add Child"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/add_issue.xml.en:29
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Add Issue"
msgstr "用户"

#: ../access.py:223
#, fuzzy
msgid "Add New Member"
msgstr "新文件夹"

#: ../ui/access/add_user.xml.en:9
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Add New Member"
msgstr "新文件夹"

#: ../table_views.py:232
#, fuzzy
msgid "Add Record"
msgstr "新用户"

#: ../views_new.py:37
#, fuzzy
msgid "Add Resource"
msgstr "新用户"

#: ../text_views.py:233
#, fuzzy
msgid "Add Row"
msgstr "加入"

#: ../tracker/issue_views.py:119
#, fuzzy
msgid "Add a new issue"
msgstr "新用户"

#: ../forum/forum.py:76
#, fuzzy
msgid "Add a thread"
msgstr "新用户"

#: ../ui/website/edit_languages.xml.en:45
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Add another language"
msgstr "语言"

#: ../future/dressable.py:65
#, fuzzy
msgid "Add new %s"
msgstr "新用户"

#: ../views_new.py:75 ../folder_views.py:108
#, fuzzy
msgid "Add resource"
msgstr "新用户"

#: ../future/order.py:47
#, fuzzy
msgid "Add to ordered list"
msgstr "目录"

#: ../views_new.py:78
#, fuzzy
msgid "Add {class_title}"
msgstr "新用户"

#: ../root.py:96 ../access.py:386
msgid "Admin"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:168
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: ../ui/revisions/changes.xml.en:34
msgctxt "table cell"
msgid "After"
msgstr ""

#: ../access.py:73
msgid "All Fields"
msgstr ""

#: ../ui/website/forgotten_password.xml.en:8
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"An email has been sent to you with the procedure to change your password."
msgstr ""

#: ../website_views.py:155
msgid ""
"An email has been sent to you, to finish the registration process follow the "
"instructions detailed in it."
msgstr ""

#: ../forum/forum.py:120
msgid "An iKaaro forum"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:74
msgctxt "li"
msgid "Any other content in this page will be ignored."
msgstr ""

#: ../ui/root/internal_server_error.xml.en:15
msgctxt "paragraph"
msgid "Apologies for the inconvenience."
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:48
msgid "April"
msgstr ""

#: ../messages.py:39
msgid "Are you sure you want to delete the selection?"
msgstr ""

#: ../messages.py:37
msgid "Are you sure you want to delete this resource?"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/issue_history.xml.en:36
msgctxt "emphasis"
msgid "Assign To:"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/add_issue.xml.en:92 ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:93
#: ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:96
msgctxt "label"
msgid "Assign To:"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/edit_resource.xml.en:9
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Assign a resource"
msgstr "新用户"

#: ../tracker/tracker_views.py:60 ../tracker/issue.py:358
msgid "Assigned To"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/search.xml.en:113
msgctxt "label"
msgid "Assigned To:<g id='26'> (<g id='27'>edit</g>)</g>"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/issue_history.xml.en:42
#, fuzzy
msgctxt "emphasis"
msgid "Attachement:"
msgstr "新文件"

#: ../tracker/ui/add_issue.xml.en:117
msgctxt "label"
msgid "Attachement:"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:164
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Attachement:"
msgstr "新文件"

#: ../calendar/calendar_views.py:52
msgid "August"
msgstr ""

#: ../revisions_views.py:143
msgid "Author"
msgstr ""

#: ../ui/revisions/changes.xml.en:11
msgctxt "b"
msgid "Author"
msgstr ""

#: ../ui/folder/browse_image.xml.en:38 ../ui/binary/Image_view.xml.en:15
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Back"
msgstr "卸下"

#: ../resource_views.py:140 ../wiki/page_views.py:122
msgid "Backlinks"
msgstr ""

#: ../utils.py:68
#, fuzzy
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克语"

#: ../ui/revisions/changes.xml.en:33
msgctxt "table cell"
msgid "Before"
msgstr ""

#: ../control_panel.py:386
msgid "Bing site verification key"
msgstr ""

#: ../forms.py:569
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:43
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Bold"
msgstr "文件夹"

#: ../future/order.py:125 ../future/menu.py:167
msgid "Broken"
msgstr ""

#: ../control_panel.py:230
msgid "Broken Links"
msgstr ""

#: ../folder_views.py:224
#, fuzzy
msgid "Browse Content"
msgstr "浏览"

#: ../ui/html/addimage.xml.en:56 ../ui/html/addlink.xml.en:56
#: ../ui/html/addmedia.xml.en:56
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Browse Content"
msgstr "浏览"

#: ../access.py:57
#, fuzzy
msgid "Browse Members"
msgstr "浏览"

#: ../ui/html/addmedia.xml.en:43
#, fuzzy
msgctxt "heading"
msgid "Browse and insert a Media from the workspace"
msgstr "禄 Browse and link an image from the workspace:"

#: ../ui/html/addimage.xml.en:43
#, fuzzy
msgctxt "heading"
msgid "Browse and insert an Image from the workspace"
msgstr "禄 Browse and link an image from the workspace:"

#: ../ui/html/addlink.xml.en:43
#, fuzzy
msgctxt "heading"
msgid "Browse and link to a File from the workspace"
msgstr "禄 Browse and link an image from the workspace:"

#: ../tracker/tracker.py:53
msgid "Bug"
msgstr ""

#: ../ui/WorkflowAware_state.xml.en:42
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "By"
msgstr "正文"

#: ../file.py:406
msgid "Bzip2"
msgstr ""

#: ../file.py:407
msgid "Bzip2 Compressed"
msgstr ""

#: ../tracker/issue.py:375
#, fuzzy
msgid "CC"
msgstr "加入"

#: ../tracker/ui/issue_history.xml.en:39
#, fuzzy
msgctxt "emphasis"
msgid "CC:"
msgstr "加入"

#: ../tracker/ui/add_issue.xml.en:100 ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:112
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "CC:"
msgstr "加入"

#: ../text.py:92
msgid "CSS"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_.py:84
msgid "Calendar"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:106
#, fuzzy
msgid "Cancelled"
msgstr "改换"

#: ../control_panel.py:196
msgid "Captcha answer"
msgstr ""

#: ../control_panel.py:195
#, fuzzy
msgid "Captcha question"
msgstr "登录"

#: ../messages.py:31
#, fuzzy
msgid "Caption"
msgstr "登录"

#: ../utils.py:69
msgid "Catalan"
msgstr "加泰隆尼语"

#: ../ui/WorkflowAware_state.xml.en:27 ../ui/PO_edit.xml.en:37
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Change"
msgstr "改换"

#: ../ui/access/edit_membership_form.xml.en:8
msgctxt "legend"
msgid "Change Role of ${name}"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:177 ../tracker/tracker_views.py:795
#, fuzzy
msgid "Change Several Issues"
msgstr "改变内设"

#: ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:34
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Change Several Issues"
msgstr "改变内设"

#: ../ui/revisions/changes.xml.en:8
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Change metadata"
msgstr "改变内设"

#: ../user_views.py:268
#, fuzzy
msgid "Change your password."
msgstr "改变内设"

#: ../revisions_views.py:197
#, fuzzy
msgid "Changes"
msgstr "改换"

#: ../ui/file/externaledit.xml.en:32
msgctxt "label"
msgid "Character encoding"
msgstr ""

#: ../control_panel.py:232
msgid "Check the referential integrity."
msgstr ""

#: ../ui/website/edit_languages.xml.en:48
#, fuzzy
msgctxt "option"
msgid "Choose a language"
msgstr "选择语言"

#: ../user.py:160
#, fuzzy
msgid "Choose a new password"
msgstr "改变内设"

#: ../wiki/page_views.py:508
#, fuzzy
msgid "Choose a template:"
msgstr "选择语言"

#: ../ui/base/proxy_new_instance.xml.en:20
#: ../ui/website/new_instance.xml.en:20
#, fuzzy
msgctxt "dt"
msgid "Choose the ${class_title} type"
msgstr "更改安全设置"

#: ../ui/access/add_user.xml.en:25
msgctxt "dt"
msgid "Choose the role for the new member"
msgstr ""

#: ../control_panel.py:136
#, fuzzy
msgid "Choose the security policy."
msgstr "更改安全设置"

#: ../ui/user/confirm_registration.xml.en:12
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Choose your password"
msgstr "改变内设"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:35
msgctxt "paragraph"
msgid "Click here to <g id='10'>upload an ODT</g>."
msgstr ""

#: ../ui/folder/browse_image.xml.en:21 ../ui/generic/browse_table.xml.en:15
msgctxt "title attribute"
msgid "Click to select/unselect all rows"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker.py:60
#, fuzzy
msgid "Closed"
msgstr "编码"

#: ../ui/website/edit_languages.xml.en:16
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Code"
msgstr "编码"

#: ../ui/root/about.xml.en:37
msgctxt "li"
msgid "Collaboration with the Wiki module, the issue tracker, etc."
msgstr ""

#: ../calendar/ui/weekly_view.xml.en:10 ../calendar/ui/monthly_view.xml.en:10
msgctxt "link"
msgid "Come back to today"
msgstr ""

#: ../text.py:274
msgid "Comma Separated Values"
msgstr ""

#: ../tracker/resources.py:177 ../revisions_views.py:144
#: ../tracker/issue.py:285
#, fuzzy
msgid "Comment"
msgstr "新文件"

#: ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:151
msgctxt "table cell"
msgid "Comment <g id='35'>${comment/number}</g>"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/issue_history.xml.en:46
#, fuzzy
msgctxt "emphasis"
msgid "Comment:"
msgstr "新文件"

#: ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:105 ../tracker/ui/edit_resource.xml.en:48
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Comment:"
msgstr "新文件"

#: ../ui/WorkflowAware_state.xml.en:43
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Comments"
msgstr "新文件"

#: ../ui/WorkflowAware_state.xml.en:21
msgctxt "label"
msgid "Comments (optional):"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:55
#, fuzzy
msgctxt "pre"
msgid "Comments..."
msgstr "新文件"

#: ../revisions_views.py:131
msgid "Commit Log"
msgstr ""

#: ../revisions_views.py:234 ../revisions_views.py:242
msgid "Commit {commit} not found"
msgstr ""

#: ../control_panel.py:187
msgid "Configure the website email options"
msgstr ""

#: ../ui/file/externaledit.xml.en:23
msgctxt "li"
msgid ""
"Configure your browser so it uses the <g id='5'>restedit.py</g> script to "
"open web pages with the <g id='6'>application/x-restedit</g> mimetype"
msgstr ""

#: ../ui/user/edit_password.xml.en:15
msgctxt "label"
msgid "Confirm"
msgstr ""

#: ../user.py:151
msgid "Confirmation required"
msgstr ""

#: ../user_views.py:107
#, fuzzy
msgid "Confirmation sent!"
msgstr "查阅"

#: ../calendar/calendar_views.py:105
msgid "Confirmed"
msgstr ""

#: ../website_views.py:180
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: ../wiki/folder.py:38
msgid "Container for a wiki"
msgstr ""

#: ../text_views.py:46
#, fuzzy
msgid "Content"
msgstr "浏览"

#: ../ui/root/about.xml.en:36
#, fuzzy
msgctxt "li"
msgid "Content &amp;"
msgstr "浏览"

#: ../control_panel.py:49 ../control_panel.py:76 ../control_panel.py:96
msgid "Control Panel"
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:512
#, fuzzy
msgid "Convert"
msgstr "浏览"

#: ../buttons.py:71
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../ui/file/externaledit.xml.en:20
msgctxt "li"
msgid "Copy the <g id='4'>restedit.py</g> script somewhere"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:71
msgctxt "li"
msgid "Cover titles are treated as main title and subtitle."
msgstr ""

#: ../website.py:53
msgid "Create a new Web Site or Work Place."
msgstr ""

#: ../ui/html/addlink.xml.en:100
msgctxt "heading"
msgid "Create a new page and link to it:"
msgstr ""

#: ../webpage.py:227
#, fuzzy
msgid "Create and publish a Web Page."
msgstr "列出文档"

#: ../website_views.py:419
msgid "Credits"
msgstr ""

#: ../future/menu.py:67
msgid "Current page"
msgstr ""

#: ../ui/WorkflowAware_state.xml.en:8
#, fuzzy
msgctxt "paragraph"
msgid "Current state:"
msgstr "编辑文档"

#: ../buttons.py:80
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: ../tracker/issue.py:267
msgid ""
"DO NOT REPLY TO THIS EMAIL. To comment on this issue, please visit:\n"
"{issue_uri}"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:910
#, fuzzy
msgid "Daily View"
msgstr "名称"

#: ../tracker/tracker.py:54
msgid "Data Corruption Issue"
msgstr ""

#: ../ui/revisions/changes.xml.en:15
#, fuzzy
msgctxt "b"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../ui/WorkflowAware_state.xml.en:40 ../ui/file/history.xml.en:12
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../calendar/ui/daily_view.xml.en:9
#, fuzzy
msgctxt "form"
msgid "Date:"
msgstr "日期"

#: ../calendar/calendar_views.py:56
msgid "December"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker.py:292
#, fuzzy
msgid "Default"
msgstr "设置"

#: ../ui/website/edit_languages.xml.en:14
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Default"
msgstr "设置"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:45
msgctxt "paragraph"
msgid "Default styles are created if they don't exist."
msgstr ""

#: ../control_panel.py:280
msgid "Define the Web Site languages."
msgstr ""

#: ../control_panel.py:107
msgid "Define the domain names for this Web Site."
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:42
msgctxt "heading"
msgid "Definition Lists"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:12
msgctxt "link"
msgid "Definition Lists"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:43
msgctxt "paragraph"
msgid "Definition lists are converted to styles paragraphs."
msgstr ""

#: ../forms.py:566
msgid "Description"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/edit_event.xml.en:55
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Description"
msgstr "名称"

#: ../tracker/ui/add_issue.xml.en:110
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Description:"
msgstr "名称"

#: ../ui/revisions/changes.xml.en:49
msgctxt "heading"
msgid "Details"
msgstr ""

#: ../revisions_views.py:123
#, fuzzy
msgid "Diff between selected revisions"
msgstr "必须选择一或二个修正版."

#: ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:40 ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:48
#: ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:57 ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:68
#: ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:76 ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:84
#: ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:96
#, fuzzy
msgctxt "option"
msgid "Do not change"
msgstr "编辑文档"

#: ../ui/root/about.xml.en:36
#, fuzzy
msgctxt "li"
msgid "Document Management."
msgstr "编辑文档"

#: ../access.py:77
#, fuzzy
msgid "Domain"
msgstr "新文件"

#: ../file_views.py:119 ../file_views.py:144
msgid "Download"
msgstr ""

#: ../ui/file/externaledit.xml.en:13
msgctxt "li"
msgid "Download <g id='2'>restedit</g>"
msgstr ""

#: ../future/dressable.py:145
#, fuzzy
msgid "Dressable"
msgstr "信息"

#: ../user_views.py:170 ../website_views.py:123
#, fuzzy
msgid "E-mail Address"
msgstr "用户"

#: ../ui/base/login.xml.en:12
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "E-mail Address"
msgstr "用户"

#: ../resource_views.py:71 ../text_views.py:40 ../text_views.py:82
#: ../future/dressable.py:43
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:139
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../forum/ui/Thread_view.xml.en:19
#, fuzzy
msgctxt "link"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../user_views.py:159
#, fuzzy
msgid "Edit Account"
msgstr "关于IKAARO"

#: ../calendar/calendar_views.py:419
#, fuzzy
msgid "Edit Event"
msgstr "简易文件"

#: ../tracker/issue_views.py:131
#, fuzzy
msgid "Edit Issue"
msgstr "用户"

#: ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:33
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Edit Issue"
msgstr "用户"

#: ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:112
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Edit Issues"
msgstr "用户"

#: ../resource_views.py:53
#, fuzzy
msgid "Edit Language"
msgstr "语言"

#: ../user_views.py:267
#, fuzzy
msgid "Edit Password"
msgstr "密码"

#: ../ui/user/edit_password.xml.en:9
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Edit Password"
msgstr "密码"

#: ../user_views.py:229
#, fuzzy
msgid "Edit Preferences"
msgstr "优先"

#: ../ui/user/edit_preferences.xml.en:9
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Edit Preferences"
msgstr "优先"

#: ../ui/website/security_policy.xml.en:9
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Edit Security Policy"
msgstr "安全"

#: ../ui/website/virtual_hosts.xml.en:9
msgctxt "legend"
msgid "Edit Virtual Hosts"
msgstr ""

#: ../wiki/folder.py:63
#, fuzzy
msgid "Edit Wiki"
msgstr "简易文件"

#: ../tracker/tracker_views.py:813
#, fuzzy
msgid "Edit issues"
msgstr "用户"

#: ../table_views.py:252
#, fuzzy
msgid "Edit record {id}"
msgstr "用户"

#: ../tracker/issue_views.py:489
#, fuzzy
msgid "Edit resources"
msgstr "用户"

#: ../text_views.py:250
msgid "Edit row #{id}"
msgstr ""

#: ../ui/website/edit_languages.xml.en:9
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Edit the active languages"
msgstr "语言"

#: ../tracker/ui/edit_resource.xml.en:10
msgctxt "legend"
msgid "Edit the assignment #${id}"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/edit_timetables.xml.en:9
msgctxt "legend"
msgid "Edit the timetable grid"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:175
#, fuzzy
msgid "Edit this search"
msgstr "搜索"

#: ../user_views.py:160
msgid "Edit your name and email address."
msgstr ""

#: ../ui/access/add_user.xml.en:11
msgctxt "dt"
msgid "Email"
msgstr ""

#: ../control_panel.py:185
#, fuzzy
msgid "Email options"
msgstr "登录"

#: ../control_panel.py:192
#, fuzzy
msgid "Emails from addr"
msgstr "用户"

#: ../control_panel.py:193
msgid "Emails signature"
msgstr ""

#: ../tracker/resources.py:176
msgid "End"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/edit_event.xml.en:44
msgctxt "table cell"
msgid "End"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/edit_resource.xml.en:30
msgctxt "label"
msgid "End:"
msgstr ""

#: ../utils.py:70
msgid "English"
msgstr "英语"

#: ../future/enumerate.py:38
msgid "Enumerate"
msgstr ""

#: ../table_views.py:223
#, fuzzy
msgid "Error: {msg}"
msgstr "信息"

#: ../calendar/calendar_views.py:641
msgid "Event definitely deleted."
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:494 ../calendar/calendar_views.py:600
#: ../calendar/calendar_views.py:628
msgid "Event not found"
msgstr ""

#: ../file.py:267
#, fuzzy
msgid "Excel"
msgstr "外部"

#: ../file.py:268
msgid "Excel Spreadsheet"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:39
msgctxt "paragraph"
msgid "Existing URLs remain untouched."
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:460
msgid "Expected query parameter \"id\" is missing."
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:181 ../tracker/tracker_views.py:687
#: ../table_views.py:404
msgid "Export to CSV"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/export_to_csv.xml.en:14
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Export to CSV"
msgstr "简易文件"

#: ../tracker/tracker_views.py:179
#, fuzzy
msgid "Export to Text"
msgstr "简易文件"

#: ../tracker/ui/export_to_text.xml.en:14
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Export to Text:"
msgstr "简易文件"

#: ../file_views.py:231
#, fuzzy
msgid "External Editor"
msgstr "外部"

#: ../ui/file/externaledit.xml.en:39
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "External Editor..."
msgstr "外部"

#: ../calendar/calendar_views.py:1124
msgid "Failed to load the file, may contain errors."
msgstr ""

#: ../file_views.py:198
msgid "Failed to load the file: {error}"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:46
msgid "February"
msgstr ""

#: ../file_views.py:57 ../file.py:51
msgid "File"
msgstr ""

#: ../ui/revisions/changes.xml.en:31
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Filename"
msgstr "重命名"

#: ../user_views.py:168 ../user_views.py:366 ../website_views.py:121
#: ../access.py:76 ../access.py:132
#, fuzzy
msgid "First Name"
msgstr "你的全名"

#: ../tracker/tracker.py:60
msgid "Fixed"
msgstr ""

#: ../file.py:242
msgid "Flash"
msgstr ""

#: ../file.py:243
#, fuzzy
msgid "Flash Document"
msgstr "新文件"

#: ../folder.py:44
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: ../tracker/ui/menu_remember.xml.en:24
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Forget this Search"
msgstr "搜索"

#: ../website_views.py:63
#, fuzzy
msgid "Forgotten password"
msgstr "改变内设"

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:112
#, fuzzy
msgctxt "link"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:213
#, fuzzy
msgctxt "span"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:213
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../forms.py:384
msgid "Format: 'yyyy-mm-dd'"
msgstr ""

#: ../forum/forum.py:119
#, fuzzy
msgid "Forum"
msgstr "格式"

#: ../ui/website/broken_links.xml.en:8
msgctxt "paragraph"
msgid "Found <g id='1'>${total}</g> broken links."
msgstr ""

#: ../utils.py:71
#, fuzzy
msgid "French"
msgstr "法语"

#: ../calendar/calendar_views.py:63
msgid "Friday"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/edit_timetables.xml.en:20
#: ../calendar/ui/edit_timetables.xml.en:31
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "From"
msgstr "格式"

#: ../wiki/folder.py:51 ../folder_views.py:831
msgid "Front Page"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/weekly_view.xml.en:62
msgctxt "table cell"
msgid "Full day"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:47
msgctxt "heading"
msgid "Generating a book"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:13
msgctxt "link"
msgid "Generating a book"
msgstr ""

#: ../utils.py:72
#, fuzzy
msgid "German"
msgstr "概略"

#: ../revisions_views.py:217
msgid "Git failed: {error}"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:196
msgid "Give the title of one Product"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/menu_goto.xml.en:12
msgctxt "button"
msgid "Go"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:70
#, fuzzy
msgid "Go To Issue"
msgstr "用户"

#: ../ui/PO_edit.xml.en:14
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Go to first message"
msgstr "此处无内容."

#: ../ui/PO_edit.xml.en:19
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Go to last message"
msgstr "此处无内容."

#: ../ui/PO_edit.xml.en:18
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Go to next message"
msgstr "此处无内容."

#: ../ui/PO_edit.xml.en:16
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Go to previous message"
msgstr "此处无内容."

#: ../control_panel.py:382
msgid "Google site verification key"
msgstr ""

#: ../access.py:225
msgid "Grant access to a new user."
msgstr ""

#: ../access.py:383
msgid "Guest"
msgstr ""

#: ../file.py:396
msgid "Gzip"
msgstr ""

#: ../file.py:397
msgid "Gzip Compressed"
msgstr ""

#: ../text.py:266
msgid "HTML File"
msgstr ""

#: ../ui/root/credits.xml.en:10
msgctxt "heading"
msgid "Hacking"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:230
msgctxt "span"
msgid "Heading 1"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:230
msgctxt "title attribute"
msgid "Heading 1"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:238
msgctxt "span"
msgid "Heading 2"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:238
msgctxt "title attribute"
msgid "Heading 2"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:246
msgctxt "span"
msgid "Heading 3"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:246
msgctxt "title attribute"
msgid "Heading 3"
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:648
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:153
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:5
msgctxt "heading"
msgid "Help on ODT Export"
msgstr ""

#: ../ui/root/credits.xml.en:18
msgctxt "li"
msgid "Hervé Cauwelier (French)"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker.py:61
msgid "High"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker.py:110
msgid "High Priority"
msgstr ""

#: ../tracker/issue_views.py:222
msgid "History"
msgstr "记录"

#: ../utils.py:73
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: ../ui/base/login.xml.en:23
#, fuzzy
msgctxt "link"
msgid "I forgot my password"
msgstr "改变内设"

#: ../tracker/tracker_views.py:52
msgid "Id"
msgstr ""

#: ../ui/root/license.xml.en:23
msgctxt "paragraph"
msgid "If not, see <g id='1'>http://www.gnu.org/licenses/</g>."
msgstr ""

#: ../ui/root/internal_server_error.xml.en:11
msgctxt "paragraph"
msgid "If the error persists contact with the system administrator."
msgstr ""

#: ../file.py:215
msgid "Image"
msgstr ""

#: ../ui/html/addimage.xml.en:7
#, fuzzy
msgctxt "title"
msgid "Insert image"
msgstr "新链接"

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:84
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Insert image"
msgstr "新链接"

#: ../ui/html/addlink.xml.en:7
#, fuzzy
msgctxt "title"
msgid "Insert link"
msgstr "新链接"

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:77
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Insert link"
msgstr "新链接"

#: ../ui/html/addmedia.xml.en:7
#, fuzzy
msgctxt "title"
msgid "Insert media"
msgstr "新链接"

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:94
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Insert table"
msgstr "新链接"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:18
msgctxt "li"
msgid "Install <g id='7'>lpOD</g> on the server."
msgstr ""

#: ../ui/root/about.xml.en:8
msgctxt "legend"
msgid "Installed software"
msgstr ""

#: ../ui/root/internal_server_error.xml.en:8
msgctxt "legend"
msgid "Internal Server Error"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:477
msgid "Invalid dates."
msgstr ""

#: ../resource_views.py:458 ../forum/forum.py:91
msgid "Invalid title."
msgstr ""

#: ../tracker/resources.py:178 ../tracker/issue.py:67 ../tracker/issue.py:68
msgid "Issue"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/issue_history.xml.en:7
msgctxt "heading"
msgid "Issue #${number}"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker.py:69
msgid "Issue Tracker"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:643
msgid "Issue not found."
msgstr ""

#: ../tracker/tables.py:57
#, fuzzy
msgid "Issues"
msgstr "用户"

#: ../utils.py:74
#, fuzzy
msgid "Italian"
msgstr "意在利语"

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:50
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Italic"
msgstr "意在利语"

#: ../calendar/calendar_views.py:45
msgid "January"
msgstr ""

#: ../utils.py:75
msgid "Japanese"
msgstr "日本语"

#: ../text.py:249
msgid "Javascript"
msgstr ""

#: ../ui/root/credits.xml.en:21
msgctxt "li"
msgid "Juan David Ibáñez Palomar (Spanish)"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:51
msgid "July"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:50
msgid "June"
msgstr ""

#: ../ui/root/about.xml.en:33
msgctxt "paragraph"
msgid "Key features of iKaaro include:"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:59
msgctxt "pre"
msgid "Keyword1, Keyword2..."
msgstr ""

#: ../forms.py:568
msgid "Keywords (Separated by comma)"
msgstr ""

#: ../control_panel.py:362
msgid "Language added."
msgstr "语言被加入."

#: ../ui/website/edit_languages.xml.en:11
#, fuzzy
msgctxt "table[summary]"
msgid "Language settings"
msgstr "语言"

#: ../control_panel.py:279
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: ../control_panel.py:348
msgid "Languages removed."
msgstr "语言被改变."

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:145
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Large Edit Text"
msgstr "简易文件"

#: ../folder_views.py:249
msgid "Last Author"
msgstr ""

#: ../revisions_views.py:142
#, fuzzy
msgid "Last Change"
msgstr "改换"

#: ../folder_views.py:248
msgid "Last Modified"
msgstr ""

#: ../user_views.py:169 ../user_views.py:365 ../website_views.py:122
#: ../access.py:75 ../access.py:133
#, fuzzy
msgid "Last Name"
msgstr "姓名"

#: ../future/dressable.py:56
msgid "Layout items MUST be 2 values tuples: "
msgstr ""

#: ../website.py:189
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: ../ui/revisions/changes.xml.en:32
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Lines Changed"
msgstr "改换"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:38
#, fuzzy
msgctxt "heading"
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:11
#, fuzzy
msgctxt "link"
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:73
msgctxt "li"
msgid "Links to included pages will be turned into internal anchors."
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:39
msgctxt "paragraph"
msgid "Links will be expanded to a URL and point to this website."
msgstr ""

#: ../calendar/ui/edit_event.xml.en:27
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Location"
msgstr "登录"

#: ../ui/html/addimage.xml.en:47 ../ui/html/addlink.xml.en:47
#: ../ui/html/addmedia.xml.en:47
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Location:"
msgstr "登录"

#: ../ui/base/login.xml.en:26
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: ../ui/base/login.xml.en:9
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: ../user_views.py:364 ../resource_views.py:517 ../access.py:74
#: ../access.py:131
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../tracker/tracker.py:61
msgid "Low"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:47
#, fuzzy
msgid "March"
msgstr "搜索"

#: ../calendar/calendar_views.py:49
msgid "May"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker.py:61
msgid "Medium"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:137
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Medium Edit Text"
msgstr "简易文件"

#: ../access.py:384
msgid "Member"
msgstr ""

#: ../access.py:178
#, fuzzy
msgid "Members deleted."
msgstr "没有物件被选中"

#: ../forum/message.py:50
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ../ui/revisions/changes.xml.en:19
#, fuzzy
msgctxt "b"
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ../ui/PO_edit.xml.en:12
msgctxt "table cell"
msgid ""
"Message ${messages_index} / ${messages_total} <x id='2'/>  <g id='3'>&lt;&lt;"
"</g>"
msgstr ""

#: ../text.py:79
#, fuzzy
msgid "Message Catalog"
msgstr "信息"

#: ../website_views.py:205
#, fuzzy
msgid "Message body"
msgstr "信息"

#: ../forum/message.py:51
#, fuzzy
msgid "Message in a thread"
msgstr "信息被修正."

#: ../website_views.py:246
#, fuzzy
msgid "Message sent."
msgstr "信息被修正."

#: ../website_views.py:204
msgid "Message subject"
msgstr "信息目的"

#: ../forum/thread.py:101
#, fuzzy
msgid "Message(s) deleted !"
msgstr "信息被修正."

#: ../future/dressable.py:79
#, fuzzy
msgid "Metadata"
msgstr "附加信息"

#: ../tracker/tracker_views.py:885
#, fuzzy
msgid "Modifications:"
msgstr "登录"

#: ../tracker/tracker_views.py:61
msgid "Modified"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/search.xml.en:42
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Modified since:"
msgstr "登录"

#: ../tracker/tracker_views.py:55 ../tracker/issue.py:323
#, fuzzy
msgid "Module"
msgstr "编码"

#: ../tracker/ui/issue_history.xml.en:30
#, fuzzy
msgctxt "emphasis"
msgid "Module:"
msgstr "编码"

#: ../tracker/ui/add_issue.xml.en:48 ../tracker/ui/search.xml.en:59
#: ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:46 ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:52
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Module:"
msgstr "编码"

#: ../tracker/tables.py:60
#, fuzzy
msgid "Modules"
msgstr "编码"

#: ../calendar/calendar_views.py:59
msgid "Monday"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:725
msgid "Monthly View"
msgstr ""

#: ../ui/root/about.xml.en:39
msgctxt "li"
msgid "Mulitilingual interfaces and content."
msgstr ""

#: ../ui/root/about.xml.en:38
msgctxt "li"
msgid "Multiple web sites in one instance, with separate access rights."
msgstr ""

#: ../views_new.py:65 ../file_views.py:56 ../folder_views.py:245
#: ../views.py:378
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../ui/base/proxy_new_instance.xml.en:15
#: ../ui/website/new_instance.xml.en:15
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../ui/website/edit_languages.xml.en:15
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:133
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "New Attachement:"
msgstr "新文件"

#: ../tracker/issue.py:277
#, fuzzy
msgid "New Attachment: {filename}"
msgstr "新文件"

#: ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:126
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "New Comment:"
msgstr "新文件"

#: ../tracker/tracker.py:53
#, fuzzy
msgid "New Feature"
msgstr "新文件夹"

#: ../ui/user/edit_password.xml.en:11
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "New Password"
msgstr "密码"

#: ../tracker/tracker_views.py:256
#, fuzzy
msgid "New issue added."
msgstr "新资料被加入."

#: ../future/menu.py:66
#, fuzzy
msgid "New page"
msgstr "新工作界面"

#: ../table_views.py:246
#, fuzzy
msgid "New record added."
msgstr "新资料被加入."

#: ../text_views.py:242
#, fuzzy
msgid "New row added."
msgstr "新资料被加入."

#: ../ui/user/confirm_registration.xml.en:38
msgctxt "button"
msgid "Next"
msgstr ""

#: ../ui/generic/browse_batch.xml.en:13 ../ui/binary/Image_view.xml.en:20
msgctxt "title attribute"
msgid "Next"
msgstr ""

#: ../ui/root/credits.xml.en:19
msgctxt "li"
msgid "Nicolas Deram (French)"
msgstr ""

#: ../forms.py:274
msgid "No"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:707 ../tracker/tracker_views.py:847
msgid "No data to export."
msgstr ""

#: ../ui/user/tasks.xml.en:8
msgctxt "paragraph"
msgid "No document awaits your review."
msgstr ""

#: ../ui/WorkflowAware_state.xml.en:34
#, fuzzy
msgctxt "paragraph"
msgid "No history."
msgstr "记录"

#: ../wiki/page_views.py:604
#, fuzzy
msgid "No page found to export."
msgstr "你必须选择删除成员."

#: ../messages.py:82
#, fuzzy
msgid "No resource allowed."
msgstr "名称"

#: ../messages.py:59
#, fuzzy
msgid "No resource removed."
msgstr "物件被更名"

#: ../messages.py:80
#, fuzzy
msgid "No resource selected."
msgstr "没有物件被选中"

#: ../tracker/tracker.py:109
msgid "Not Assigned"
msgstr ""

#: ../ui/root/not_found.xml.en:8
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Not Found"
msgstr "未发现物件."

#: ../calendar/ui/upload.xml.en:10 ../ui/file/upload.xml.en:11
msgctxt "paragraph"
msgid "Note the name and title won't change."
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:181
#, fuzzy
msgid "Nothing to change."
msgstr "用户资料被变更."

#: ../messages.py:84
#, fuzzy
msgid "Nothing to paste."
msgstr "用户资料被变更."

#: ../calendar/calendar_views.py:165
msgid "Nothing to remove."
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:55
msgid "November"
msgstr ""

#: ../file.py:357
msgid "ODP"
msgstr ""

#: ../file.py:347
msgid "ODS"
msgstr ""

#: ../file.py:337
msgid "ODT"
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:676
#, fuzzy
msgid "ODT Help"
msgstr "帮助"

#: ../tracker/ui/menu_remember.xml.en:17 ../ui/html/addlink.xml.en:108
#: ../calendar/ui/daily_view.xml.en:13 ../ui/website/search_form.xml.en:11
#: ../ui/generic/browse_search.xml.en:16
msgctxt "button"
msgid "OK"
msgstr ""

#: ../file.py:297
msgid "OOo Calc"
msgstr ""

#: ../file.py:307
#, fuzzy
msgid "OOo Impress"
msgstr "编辑文档"

#: ../file.py:287
#, fuzzy
msgid "OOo Writer"
msgstr "写入"

#: ../calendar/calendar_views.py:54
msgid "October"
msgstr ""

#: ../website_views.py:64
msgid "Ok"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:23
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"On any page, click on the <g id='8'>To ODT</g> tab to acccess this feature."
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:56
msgctxt "pre"
msgid "On multiple lines..."
msgstr ""

#: ../ui/file/externaledit.xml.en:28
#, fuzzy
msgctxt "paragraph"
msgid "Once <g id='7'>restedit</g> is installed, just click the button below:"
msgstr "你可以通过击打如下键浏览全网站"

#: ../ui/website/security_policy.xml.en:15
msgctxt "paragraph"
msgid "Only administrators will be able to register new users."
msgstr ""

#: ../tracker/tracker.py:60
msgid "Open"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker.py:108
msgid "Open Issues"
msgstr ""

#: ../file.py:358
#, fuzzy
msgid "OpenDocument Presentation"
msgstr "新文件"

#: ../file.py:348
#, fuzzy
msgid "OpenDocument Spreadsheet"
msgstr "新文件"

#: ../file.py:338
#, fuzzy
msgid "OpenDocument Text"
msgstr "编辑文档"

#: ../file.py:308
msgid "OpenOffice.org Presentation"
msgstr ""

#: ../file.py:298
msgid "OpenOffice.org Spreadsheet"
msgstr ""

#: ../file.py:288
msgid "OpenOffice.org Text"
msgstr ""

#: ../website_views.py:409
msgid "Operating System"
msgstr ""

#: ../user_views.py:83
msgid "Operation successful! Welcome."
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:70
msgctxt "li"
msgid "Optional book title is a link to the cover page."
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:511
msgid "Or provide another ODT as a template:"
msgstr ""

#: ../table_views.py:329
#, fuzzy
msgid "Order"
msgstr "文件夹"

#: ../buttons.py:170
msgid "Order bottom"
msgstr ""

#: ../buttons.py:154
msgid "Order down"
msgstr ""

#: ../future/order.py:266
#, fuzzy
msgid "Order resources"
msgstr "用户"

#: ../buttons.py:162
#, fuzzy
msgid "Order top"
msgstr "文件夹"

#: ../buttons.py:146
msgid "Order up"
msgstr ""

#: ../table.py:181
#, fuzzy
msgid "Ordered Table"
msgstr "重命名物件"

#: ../future/order.py:81
#, fuzzy
msgid "Ordered items"
msgstr "文件夹"

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:67
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Ordered list"
msgstr "文件夹"

#: ../folder.py:45
msgid "Organize your files and documents with folders."
msgstr ""

#: ../folder_views.py:754
msgid "Orphans"
msgstr ""

#: ../file.py:317
msgid "PDF"
msgstr ""

#: ../file.py:318
#, fuzzy
msgid "PDF Document"
msgstr "新文件"

#: ../wiki/page_views.py:422
msgid "PDF generated not found. See \"{dirname}\" on the server for debug."
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:340
msgid "PDF generation failed. Please install pdflatex on the server."
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:416
msgid "PDF generation failed. See \"{dirname}\" on the server for debug."
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:576 ../wiki/page_views.py:600
#, fuzzy
msgid "Page \"{uri}\" not found."
msgstr "物件被更名"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:72
msgctxt "li"
msgid "Pages listed as a subitem will see their title level incremented."
msgstr ""

#: ../ui/root/credits.xml.en:20
msgctxt "li"
msgid "Paolo Dina (Italian)"
msgstr ""

#: ../ui/access/add_user.xml.en:16
#, fuzzy
msgctxt "dt"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../ui/base/login.xml.en:19 ../ui/user/confirm_registration.xml.en:24
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../user_views.py:302
#, fuzzy
msgid "Passwords mismatch, please try again."
msgstr "密码错误,请再输入."

#: ../buttons.py:89
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: ../future/order.py:171 ../future/menu.py:269
#, fuzzy
msgid "Path"
msgstr "粘贴"

#: ../workflow.py:109
msgid "Pending"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker.py:54
msgid "Performance Improvement"
msgstr ""

#: ../text.py:57
msgid "Plain Text"
msgstr "简易文件"

#: ../website_views.py:198
msgid "Please answer this: {captcha_question}"
msgstr ""

#: ../user_views.py:90
msgid "Please choose a new password for your account"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/export_to_csv.xml.en:15
#, fuzzy
msgctxt "fieldset"
msgid "Please select encoding:"
msgstr "你必须选择删除成员."

#: ../table_views.py:370
#, fuzzy
msgid "Please select the resources to order down."
msgstr "你必须选择删除成员."

#: ../table_views.py:392
#, fuzzy
msgid "Please select the resources to order on bottom."
msgstr "你必须选择删除成员."

#: ../table_views.py:381
#, fuzzy
msgid "Please select the resources to order on top."
msgstr "你必须选择删除成员."

#: ../table_views.py:359
#, fuzzy
msgid "Please select the resources to order up."
msgstr "你必须选择删除成员."

#: ../utils.py:76
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: ../forum/ui/Thread_view.xml.en:41
msgctxt "heading"
msgid "Post a Reply"
msgstr ""

#: ../file.py:277
msgid "PowerPoint"
msgstr ""

#: ../file.py:278
msgid "PowerPoint Presentation"
msgstr ""

#: ../ui/user/edit_preferences.xml.en:11
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Preferred Language"
msgstr "选择你的语言"

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:222
#, fuzzy
msgctxt "span"
msgid "Preformatted"
msgstr "格式"

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:221
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Preformatted"
msgstr "格式"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:16
msgctxt "heading"
msgid "Prerequisites"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:8
msgctxt "link"
msgid "Prerequisites"
msgstr ""

#: ../future/order.py:104 ../future/order.py:174 ../future/dressable.py:84
#, fuzzy
msgid "Preview"
msgstr "查阅"

#: ../folder_views.py:590
#, fuzzy
msgid "Preview Content"
msgstr "浏览"

#: ../ui/generic/browse_batch.xml.en:11 ../ui/binary/Image_view.xml.en:17
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Previous"
msgstr "查阅"

#: ../tracker/tracker_views.py:59 ../tracker/issue.py:326
msgid "Priority"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/issue_history.xml.en:33
msgctxt "emphasis"
msgid "Priority:"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/add_issue.xml.en:82 ../tracker/ui/search.xml.en:101
#: ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:82 ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:86
msgctxt "label"
msgid "Priority:"
msgstr ""

#: ../workflow.py:104
#, fuzzy
msgid "Private"
msgstr "隐私"

#: ../tracker/tracker_views.py:54 ../tracker/tables.py:182
#: ../tracker/tables.py:258 ../tracker/tables.py:285
#, fuzzy
msgid "Product"
msgstr "新用户"

#: ../tracker/ui/add_issue.xml.en:40 ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:44
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Product (mandatory):"
msgstr "密码错误,请再输入."

#: ../tracker/ui/search.xml.en:49 ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:38
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Product:"
msgstr "新用户"

#: ../user_views.py:115
msgid "Profile"
msgstr ""

#: ../workflow.py:113
#, fuzzy
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: ../workflow.py:37
#, fuzzy
msgid "Publication"
msgstr "公共"

#: ../buttons.py:107
#, fuzzy
msgid "Publish"
msgstr "公共"

#: ../workflow.py:117
msgid "Publish the document."
msgstr "列出文档"

#: ../text.py:239
msgid "Python"
msgstr ""

#: ../file.py:327
msgid "RTF"
msgstr ""

#: ../file.py:328
#, fuzzy
msgid "RTF Document"
msgstr "新文件"

#: ../website_views.py:202
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: ../table_views.py:163 ../table_views.py:353
#, fuzzy
msgid "Record deleted."
msgstr "记录被修正."

#: ../website_views.py:112 ../website_views.py:113
#, fuzzy
msgid "Register"
msgstr "查阅"

#: ../workflow.py:126
msgid "Reject the document."
msgstr "删除文档"

#: ../tracker/tables.py:287
#, fuzzy
msgid "Released"
msgstr "查阅"

#: ../tracker/tracker_views.py:85
#, fuzzy
msgid "Remember this search"
msgstr "查阅"

#: ../buttons.py:53
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ../forum/ui/Thread_view.xml.en:34
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ../future/order.py:89
#, fuzzy
msgid "Remove from ordered list"
msgstr "目录"

#: ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:120
msgctxt "label"
msgid "Remove selected CCs"
msgstr ""

#: ../buttons.py:62
#, fuzzy
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../ui/folder/rename.xml.en:20
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../folder_views.py:130
#, fuzzy
msgid "Rename resources"
msgstr "新文件夹"

#: ../ui/access/add_user.xml.en:20
#, fuzzy
msgctxt "dt"
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: ../ui/user/confirm_registration.xml.en:30
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: ../calendar/calendar_views.py:1103
#, fuzzy
msgid "Replace"
msgstr "查阅"

#: ../calendar/ui/upload.xml.en:15 ../ui/file/upload.xml.en:20
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Replace"
msgstr "查阅"

#: ../forms.py:571
#, fuzzy
msgid "Replace file"
msgstr "上载文件"

#: ../forum/ui/Thread_view.xml.en:45
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Reply"
msgstr "查阅"

#: ../forum/thread.py:91
#, fuzzy
msgid "Reply posted"
msgstr "查阅"

#: ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:28
msgctxt "paragraph"
msgid "Reported by <g id='1'>${reported_by}</g>"
msgstr ""

#: ../workflow.py:120
msgid "Request the document publication."
msgstr ""

#: ../access.py:160
#, fuzzy
msgid "Resend Confirmation"
msgstr "查阅"

#: ../tracker/resources.py:174
#, fuzzy
msgid "Resource"
msgstr "新文件夹"

#: ../calendar/ui/edit_event.xml.en:12
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Resource"
msgstr "新文件夹"

#: ../calendar/calendar_views.py:449
#, fuzzy
msgid "Resource \"{name}\" not found."
msgstr "物件被更名"

#: ../tracker/ui/edit_resource.xml.en:14
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Resource:"
msgstr "新文件夹"

#: ../tracker/tracker_views.py:183 ../tracker/resources.py:187
#, fuzzy
msgid "Resources"
msgstr "新文件夹"

#: ../future/order.py:311
#, fuzzy
msgid "Resources Ordered Table"
msgstr "物件被更名"

#: ../future/order.py:229
#, fuzzy
msgid "Resources added to ordered list: {resources}."
msgstr "物件被更名"

#: ../future/order.py:236
#, fuzzy
msgid "Resources already in the ordered list: {resources}."
msgstr "Objects removed: %s."

#: ../tracker/resources.py:188
msgid "Resources assigned to issues"
msgstr ""

#: ../messages.py:88
#, fuzzy
msgid "Resources copied."
msgstr "新文件夹"

#: ../messages.py:90
#, fuzzy
msgid "Resources cut."
msgstr "新文件夹"

#: ../messages.py:68
#, fuzzy
msgid "Resources not allowed to paste here: {resources}."
msgstr "Objects removed: %s."

#: ../messages.py:71
#, fuzzy
msgid "Resources not allowed to remove: {resources}."
msgstr "Objects removed: %s."

#: ../table_views.py:375
#, fuzzy
msgid "Resources ordered down."
msgstr "物件被更名"

#: ../table_views.py:397
#, fuzzy
msgid "Resources ordered on bottom."
msgstr "用户被加入."

#: ../table_views.py:386
#, fuzzy
msgid "Resources ordered on top."
msgstr "用户被加入."

#: ../table_views.py:364
#, fuzzy
msgid "Resources ordered up."
msgstr "物件被更名"

#: ../messages.py:61
#, fuzzy
msgid "Resources pasted: {resources}."
msgstr "Objects removed: %s."

#: ../messages.py:92
#, fuzzy
msgid "Resources published."
msgstr "新文件夹"

#: ../messages.py:63 ../tracker/tables.py:171
#, fuzzy
msgid "Resources removed: {resources}."
msgstr "Objects removed: %s."

#: ../messages.py:86
#, fuzzy
msgid "Resources renamed."
msgstr "物件被更名"

#: ../messages.py:94
#, fuzzy
msgid "Resources retired."
msgstr "物件被更名"

#: ../ui/website/search.xml.en:11
#, fuzzy
msgctxt "heading"
msgid "Results"
msgstr "搜索替代文件夹"

#: ../workflow.py:132
msgid "Retire the document."
msgstr "删除文档"

#: ../workflow.py:123
#, fuzzy
msgid "Retract the document."
msgstr "删除文档"

#: ../access.py:385
#, fuzzy
msgid "Reviewer"
msgstr "查阅"

#: ../access.py:134
#, fuzzy
msgid "Role"
msgstr "删除"

#: ../access.py:216
#, fuzzy
msgid "Role updated."
msgstr "文件被上载."

#: ../text_views.py:203
#, fuzzy
msgid "Row deleted."
msgstr "没有物件被选中"

#: ../calendar/calendar_views.py:64
msgid "Saturday"
msgstr ""

#: ../forms.py:592
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../ui/website/virtual_hosts.xml.en:14 ../ui/user/edit_password.xml.en:30
#: ../ui/website/security_policy.xml.en:26
#: ../ui/user/edit_preferences.xml.en:20
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../calendar/calendar_.py:85
msgid "Schedule your time with calendar files."
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:452 ../website_views.py:253
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../tracker/ui/search.xml.en:126
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../tracker/ui/search.xml.en:29 ../ui/website/search_form.xml.en:9
#: ../ui/folder/browse_search.xml.en:9 ../ui/generic/browse_search.xml.en:7
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../control_panel.py:369
msgid "Search engine optimization"
msgstr ""

#: ../tracker/issue_views.py:117
#, fuzzy
msgid "Search for issues"
msgstr "新文件夹"

#: ../tracker/tracker.py:53
#, fuzzy
msgid "Security Issue"
msgstr "安全"

#: ../control_panel.py:134
#, fuzzy
msgid "Security Policy"
msgstr "安全"

#: ../ui/root/license.xml.en:17
msgctxt "paragraph"
msgid "See the GNU General Public License for more details."
msgstr ""

#: ../access.py:59
#, fuzzy
msgid "See the users and their roles."
msgstr "用户被加入."

#: ../user_views.py:325
msgid "See your pending tasks."
msgstr ""

#: ../ui/folder/browse_image.xml.en:20
msgctxt "label"
msgid "Select All"
msgstr ""

#: ../ui/html/addimage.xml.en:57
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Select Image"
msgstr "新链接"

#: ../ui/html/addmedia.xml.en:57
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Select Media"
msgstr "新链接"

#: ../ui/html/addlink.xml.en:57
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Select Resource"
msgstr "新文件夹"

#: ../tracker/tables.py:199
msgid "Select Table"
msgstr ""

#: ../control_panel.py:194
#, fuzzy
msgid "Select the contact accounts"
msgstr "你必须选择删除成员."

#: ../website_views.py:181
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ../calendar/calendar_views.py:53
msgid "September"
msgstr ""

#: ../user_views.py:230
#, fuzzy
msgid "Set your preferred language."
msgstr "选择你的语言"

#: ../folder_views.py:756
msgid "Show resources not linked from anywhere."
msgstr ""

#: ../folder_views.py:250
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: ../skins.py:152
msgid "Skin"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:129
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Small Edit Text"
msgstr "简易文件"

#: ../ui/root/about.xml.en:12
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Software"
msgstr "状态"

#: ../messages.py:42
msgid "Someone already saved this document, click \"Save\" again to force."
msgstr ""

#: ../utils.py:77
#, fuzzy
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: ../tracker/tracker.py:53
msgid "Stability Issue"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/edit_event.xml.en:33
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Start"
msgstr "状态"

#: ../tracker/resources.py:175
msgid "Start YYYY-MM-DD HH:MM"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:142 ../calendar/calendar_views.py:195
msgid "Start time must be earlier than end time."
msgstr ""

#: ../tracker/ui/edit_resource.xml.en:21
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Start:"
msgstr "状态"

#: ../ui/revisions/changes.xml.en:26
#, fuzzy
msgctxt "heading"
msgid "Stat"
msgstr "状态"

#: ../future/order.py:102 ../future/order.py:172 ../access.py:135
#: ../folder_views.py:251 ../tracker/tracker_views.py:58
#: ../tracker/issue.py:327
msgid "State"
msgstr "状态"

#: ../ui/WorkflowAware_state.xml.en:31
#, fuzzy
msgctxt "heading"
msgid "State History"
msgstr "记录"

#: ../tracker/ui/issue_history.xml.en:27
#, fuzzy
msgctxt "emphasis"
msgid "State:"
msgstr "状态"

#: ../calendar/ui/edit_event.xml.en:63
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../tracker/ui/add_issue.xml.en:74 ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:78
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Status (mandatory):"
msgstr "密码错误,请再输入."

#: ../tracker/ui/search.xml.en:91 ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:74
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Status:"
msgstr "状态"

#: ../tracker/stored.py:52
#, fuzzy
msgid "Stored Search"
msgstr "搜索"

#: ../tracker/tracker_views.py:131
msgid "Stored Searches"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:30
msgctxt "paragraph"
msgid "Styles, headers and footers are preserved."
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:57
msgctxt "pre"
msgid "Subject..."
msgstr ""

#: ../calendar/ui/edit_event.xml.en:21
msgctxt "table cell"
msgid "Summary"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:65
msgid "Sunday"
msgstr ""

#: ../ui/root/credits.xml.en:23
msgctxt "li"
msgid "Sylvain Taverne (French)"
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:481
msgid "Syntax error, please check the view for details."
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:264 ../wiki/page_views.py:485
msgid "Syntax error: {error}"
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:591
msgid "Table of Contents"
msgstr ""

#: ../file.py:386
#, fuzzy
msgid "Tar"
msgstr "对照"

#: ../file.py:387
msgid "Tar Archive"
msgstr ""

#: ../future/menu.py:270
#, fuzzy
msgid "Target"
msgstr "对照"

#: ../user_views.py:324
msgid "Tasks"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker.py:55
msgid "Technology Upgrade"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:26
#, fuzzy
msgctxt "heading"
msgid "Template"
msgstr "查阅"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:10
#, fuzzy
msgctxt "link"
msgid "Template"
msgstr "查阅"

#: ../calendar/calendar_views.py:104
#, fuzzy
msgid "Tentative"
msgstr "名称"

#: ../views.py:377
msgid "Text"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/search.xml.en:35
msgctxt "label"
msgid "Text (search within the title and all comments)"
msgstr ""

#: ../forms.py:612
msgid ""
"The <span class=\"field-is-required\">emphasized</span> fields are required."
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:68
msgctxt "paragraph"
msgid "The book has some nice behaviour:"
msgstr ""

#: ../messages.py:35
#, fuzzy
msgid "The changes have been saved ({time})."
msgstr "预设语言已被改变."

#: ../messages.py:33
#, fuzzy
msgid "The changes have been saved."
msgstr "预设语言已被改变."

#: ../messages.py:29
msgid "The document name contains illegal characters, choose another one."
msgstr "文件名中含有不符规定的符号,请更名."

#: ../ui/user/tasks.xml.en:13
msgctxt "paragraph"
msgid "The documents below await review for publication:"
msgstr ""

#: ../messages.py:51
#, fuzzy
msgid "The email address provided is invalid."
msgstr "用户名错误,请再输入."

#: ../messages.py:47
#, fuzzy
msgid "The file must be entered."
msgstr "必须写入文件."

#: ../resource_views.py:376
msgid "The given file is not of the expected type."
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:149
#, fuzzy
msgid "The given range is already defined."
msgstr "用户被加入."

#: ../messages.py:55
msgid "The name is missing."
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:31
msgctxt "emphasis"
msgid "The original document is not modified in any way."
msgstr ""

#: ../resource_views.py:540
#, fuzzy
msgid "The password is wrong."
msgstr "密码错误,请再输入."

#: ../messages.py:74
#, fuzzy
msgid "The provided passwords do not match."
msgstr "密码错误,请再输入."

#: ../ui/root/not_found.xml.en:9
msgctxt "paragraph"
msgid "The requested URL « ${uri} » was not found on this server."
msgstr ""

#: ../future/menu.py:165
msgid "The resource does not exist anymore."
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:584
#, fuzzy
msgid "The search has been modified."
msgstr "预设语言已被改变."

#: ../tracker/tracker_views.py:627
#, fuzzy
msgid "The search has been removed."
msgstr "预设语言已被改变."

#: ../tracker/tracker_views.py:591
#, fuzzy
msgid "The search has been stored."
msgstr "预设语言已被改变."

#: ../tracker/tracker_views.py:595
#, fuzzy
msgid "The search title has been changed."
msgstr "预设语言已被改变."

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:43
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"The term style is named \"Definition List Term\" and the definition style is "
"named \"Definition List Definition\"."
msgstr ""

#: ../resource_views.py:533
msgid "The user \"{username}\" does not exist."
msgstr ""

#: ../access.py:281
#, fuzzy
msgid "The user is already here."
msgstr "用户被加入."

#: ../ui/user/profile.xml.en:8
msgctxt "paragraph"
msgid "The user is not active, (s)he has not confirmed registration."
msgstr ""

#: ../tracker/issue.py:272
#, fuzzy
msgid "The user {title} did some changes."
msgstr "名称"

#: ../table_views.py:265
msgid "The {id} record is missing."
msgstr ""

#: ../tracker/issue_views.py:360
#, fuzzy
msgid "There are {n} assignments."
msgstr "此处无图片."

#: ../views.py:127
#, fuzzy
msgid "There are {n} items."
msgstr "此处无图片."

#: ../ui/PO_edit.xml.en:44
#, fuzzy
msgctxt "paragraph"
msgid "There aren't messages."
msgstr "此处无内容."

#: ../ui/root/internal_server_error.xml.en:11
#, fuzzy
msgctxt "paragraph"
msgid "There has been an error, please try again later."
msgstr "用户名错误,请再输入."

#: ../tracker/issue_views.py:359
#, fuzzy
msgid "There is 1 assignment."
msgstr "名称"

#: ../views.py:126
#, fuzzy
msgid "There is 1 item."
msgstr "名称"

#: ../website_views.py:137
#, fuzzy
msgid "There is already an active user with that email."
msgstr "此文件名已被另外资源占有."

#: ../messages.py:53
msgid "There is already another resource with this name."
msgstr "此文件名已被另外资源占有."

#: ../user_views.py:213
#, fuzzy
msgid "There is another user with the email \"{email}\", please try again."
msgstr "此用户名已登记\"%s\", 请输入另一用户名."

#: ../website_views.py:92
#, fuzzy
msgid "There is not a user identified as \"{username}\""
msgstr "此用户名已登记\"%s\", 请输入另一用户名."

#: ../folder_views.py:95
msgid "There is not an \"index\" web page. Could not render this view."
msgstr ""

#: ../ui/root/license.xml.en:15
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY;"
msgstr ""

#: ../ui/root/license.xml.en:8
msgctxt "paragraph"
msgid "This program is free software:"
msgstr ""

#: ../forum/thread.py:113
#, fuzzy
msgid "Thread"
msgstr "读入"

#: ../forum/forum.py:109
msgid "Thread Created."
msgstr ""

#: ../forum/forum.py:96
#, fuzzy
msgid "Thread can't be None."
msgstr "此处无内容."

#: ../calendar/calendar_views.py:62
msgid "Thursday"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:175
msgid "Timetable(s) removed successfully."
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:113
#, fuzzy
msgid "Timetables"
msgstr "名称"

#: ../tracker/tracker_views.py:53 ../tracker/issue.py:317 ../views.py:376
#: ../future/order.py:101 ../future/order.py:170 ../forms.py:564
#: ../folder_views.py:246 ../future/menu.py:268
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: ../ui/base/proxy_new_instance.xml.en:11
#: ../ui/website/new_instance.xml.en:11
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: ../tracker/ui/add_issue.xml.en:33 ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:37
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Title (mandatory):"
msgstr "密码错误,请再输入."

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:54
#, fuzzy
msgctxt "pre"
msgid "Title..."
msgstr "名称"

#: ../tracker/ui/issue_history.xml.en:18
#, fuzzy
msgctxt "emphasis"
msgid "Title:"
msgstr "名称"

#: ../wiki/page_views.py:506
msgid "To ODT"
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:332
msgid "To PDF"
msgstr ""

#: ../user_views.py:42
msgid "To activate your account, please type a password."
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:665
msgid "To add an event, click on + symbol from the views."
msgstr ""

#: ../user.py:161
msgid ""
"To choose a new password, click the link:\n"
"\n"
" {uri}"
msgstr ""

#: ../ui/user/edit_password.xml.en:22
msgctxt "label"
msgid "To confirm these changes, you must type your current password"
msgstr ""

#: ../user_views.py:180
msgid "To confirm these changes, you must type your password"
msgstr ""

#: ../user.py:152
msgid ""
"To confirm your identity, click the link:\n"
"\n"
" {uri}"
msgstr ""

#: ../ui/binary/Archive_view.xml.en:7 ../ui/file/download_form.xml.en:8
#: ../ui/binary/Flash_view.xml.en:7
msgctxt "paragraph"
msgid "To download this file, click on <g id='1'>${filename}</g>"
msgstr ""

#: ../ui/file/externaledit.xml.en:8
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"To edit this file with your preferred desktop application, first you need to "
"install <g id='1'>restedit</g>:"
msgstr ""

#: ../ui/root/about.xml.en:43
msgctxt "paragraph"
msgid "To learn more visit the project's <g id='3'>Web Site</g>."
msgstr ""

#: ../tracker/tracker.py:70
msgid "To manage bugs and tasks"
msgstr ""

#: ../user.py:297
msgid "To manage the users please go <a href=\"/;browse_users\">here</a>."
msgstr ""

#: ../tracker/issue_views.py:113
#, fuzzy
msgid "Tracker"
msgstr "对照"

#: ../workflow.py:90
msgid "Transition done."
msgstr ""

#: ../ui/PO_edit.xml.en:28
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Translation"
msgstr "保存翻译件"

#: ../ui/root/credits.xml.en:16
#, fuzzy
msgctxt "heading"
msgid "Translators"
msgstr "保存翻译件"

#: ../calendar/calendar_views.py:60
msgid "Tuesday"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:57 ../folder_views.py:247
#: ../tracker/issue.py:325
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "种类"

#: ../tracker/ui/add_issue.xml.en:66 ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:70
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Type (mandatory):"
msgstr "密码错误,请再输入."

#: ../ui/html/addlink.xml.en:89
msgctxt "heading"
msgid "Type the URL of an external resource"
msgstr ""

#: ../ui/website/new_instance.xml.en:32 ../ui/website/virtual_hosts.xml.en:10
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"Type the hostnames this website will apply to, each one in a different line."
msgstr ""

#: ../website_views.py:68
#, fuzzy
msgid "Type your email address"
msgstr "用户"

#: ../tracker/ui/issue_history.xml.en:24
#, fuzzy
msgctxt "emphasis"
msgid "Type:"
msgstr "种类"

#: ../tracker/ui/search.xml.en:81 ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:66
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Type:"
msgstr "种类"

#: ../skins.py:99
msgid "UI"
msgstr ""

#: ../messages.py:96
msgid "Unexpected file of mimetype {mimetype}."
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:328
msgid "Unknown stored search \"{sname}\"."
msgstr ""

#: ../future/order.py:149
#, fuzzy
msgid "Unordered items"
msgstr "目录"

#: ../wiki/ui/edit.xml.en:60
#, fuzzy
msgctxt "title attribute"
msgid "Unordered list"
msgstr "目录"

#: ../ui/file/externaledit.xml.en:17
msgctxt "li"
msgid "Unpack the tarball <g id='3'>restedit-1.0.0.tar.gz</g>"
msgstr ""

#: ../buttons.py:127
#, fuzzy
msgid "Unpublish"
msgstr "公共"

#: ../ui/access/edit_membership_form.xml.en:18
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Update"
msgstr "更新目录"

#: ../tracker/ui/export_to_text.xml.en:21
msgctxt "button"
msgid "Update text export"
msgstr ""

#: ../scripts/icms-update.py:133
msgid "Upgrade to version %s"
msgstr ""

#: ../file_views.py:58
#, fuzzy
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: ../ui/html/addimage.xml.en:98 ../ui/html/addlink.xml.en:123
#: ../ui/html/addmedia.xml.en:98
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: ../calendar/ui/upload.xml.en:8 ../ui/file/upload.xml.en:9
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: ../file_views.py:49
msgid "Upload File"
msgstr "上载文件"

#: ../ui/html/addlink.xml.en:114
msgctxt "heading"
msgid "Upload a file to the current folder and link to it:"
msgstr ""

#: ../ui/html/addmedia.xml.en:89
msgctxt "heading"
msgid "Upload a media to the current folder and insert it:"
msgstr ""

#: ../ui/html/addimage.xml.en:89
msgctxt "heading"
msgid "Upload an image to the current folder and insert it:"
msgstr ""

#: ../file.py:53
msgid "Upload office documents, images, media files, etc."
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:22
#, fuzzy
msgctxt "heading"
msgid "Usage"
msgstr "信息"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:9
#, fuzzy
msgctxt "link"
msgid "Usage"
msgstr "信息"

#: ../user.py:48
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../ui/file/history.xml.en:11
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../user.py:230
#, fuzzy
msgid "User Folder"
msgstr "文件夹"

#: ../access.py:130
#, fuzzy
msgid "User ID"
msgstr "用户"

#: ../access.py:298
#, fuzzy
msgid "User added."
msgstr "加入用户"

#: ../user_views.py:101
msgid "User has already confirmed his registration!"
msgstr ""

#: ../messages.py:45
msgid "User {user} already saved this document, click \"Save\" again to force."
msgstr ""

#: ../user_views.py:116
msgid "User's profile page."
msgstr ""

#: ../ui/user/confirm_registration.xml.en:18
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Username"
msgstr "用户姓名"

#: ../root.py:105
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../tracker/tracker.py:60
#, fuzzy
msgid "Verified"
msgstr "版本被修正."

#: ../tracker/tracker_views.py:56 ../tracker/issue.py:324
#, fuzzy
msgid "Version"
msgstr "个人"

#: ../ui/root/about.xml.en:13
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "Version"
msgstr "个人"

#: ../calendar/calendar_views.py:1128 ../file_views.py:224
#, fuzzy
msgid "Version uploaded"
msgstr "版本上载."

#: ../tracker/ui/issue_history.xml.en:21
#, fuzzy
msgctxt "emphasis"
msgid "Version:"
msgstr "个人"

#: ../tracker/ui/add_issue.xml.en:56 ../tracker/ui/search.xml.en:69
#: ../tracker/ui/change_bugs.xml.en:55 ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:60
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Version:"
msgstr "个人"

#: ../tracker/tables.py:61
#, fuzzy
msgid "Versions"
msgstr "个人"

#: ../ui/website/new_instance.xml.en:30
#, fuzzy
msgctxt "label"
msgid "Vhosts"
msgstr "名称"

#: ../file.py:230 ../file.py:231
#, fuzzy
msgid "Video"
msgstr "浏览"

#: ../file_views.py:335 ../file_views.py:427 ../file_views.py:439
#: ../file_views.py:453 ../text_views.py:69 ../text_views.py:143
#: ../tracker/tracker_views.py:265 ../user.py:295 ../table_views.py:42
#: ../wiki/page_views.py:252 ../future/order.py:247 ../future/order.py:277
#: ../forum/forum.py:43 ../webpage.py:156 ../forum/thread.py:41
#: ../folder_views.py:86 ../future/menu.py:581 ../future/dressable.py:94
msgid "View"
msgstr "浏览"

#: ../ui/generic/browse_batch.xml.en:10
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"View from ${start} to ${end} (<g id='1'><x id='2'/></g>  <g id='3'><x id='4'/"
"></g>)"
msgstr ""

#: ../control_panel.py:105
msgid "Virtual Hosts"
msgstr ""

#: ../webpage.py:226
msgid "Web Page"
msgstr ""

#: ../website.py:52
msgid "Web Site"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:61
msgid "Wednesday"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:252
msgid "Week {n}"
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:802
msgid "Weekly View"
msgstr ""

#: ../resource_views.py:560
msgid "Welcome!"
msgstr ""

#: ../wiki/folder.py:37 ../wiki/folder_views.py:31
msgid "Wiki"
msgstr ""

#: ../wiki/page.py:120
msgid "Wiki Page"
msgstr ""

#: ../wiki/page.py:121
msgid "Wiki contents"
msgstr ""

#: ../file.py:257
msgid "Word"
msgstr ""

#: ../file.py:258
#, fuzzy
msgid "Word Text"
msgstr "简易文件"

#: ../future/menu.py:116
msgid "Workflow State"
msgstr ""

#: ../website_views.py:228
msgid "Wrong answer to the question."
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:191
msgid "Wrong time selection (HH:MM)."
msgstr ""

#: ../text.py:258
msgid "XML File"
msgstr ""

#: ../control_panel.py:384
msgid "Yahoo site verification key"
msgstr ""

#: ../forms.py:274
msgid "Yes"
msgstr ""

#: ../ui/website/edit_languages.xml.en:22
msgctxt "table cell"
msgid "Yes"
msgstr ""

#: ../resource_views.py:576
msgid "You Are Now Logged out."
msgstr ""

#: ../ui/root/forbidden.xml.en:9
msgctxt "fieldset"
msgid "You are not authorized to access this resource."
msgstr ""

#: ../calendar/calendar_views.py:605
msgid "You are not authorized to modify this event."
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:27
#, fuzzy
msgctxt "paragraph"
msgid "You can choose a template to write the exported document in."
msgstr " 你可以上载一个文件通过内存系统建立一个新文档."

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:34
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"You can choose an ODT file on your disk or select an ODT previously uploaded "
"into the wiki."
msgstr ""

#: ../ui/WorkflowAware_state.xml.en:13
#, fuzzy
msgctxt "dt"
msgid "You can do the following actions:"
msgstr "你是以下组件中的一成员"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:48
msgctxt "paragraph"
msgid "You can export several wiki pages into a single ODT."
msgstr ""

#: ../control_panel.py:340
msgid "You can not remove the default language."
msgstr "你不能改变预设语言."

#: ../calendar/ui/edit_timetables.xml.en:11
msgctxt "paragraph"
msgid "You can specify timetables to limit the range when an event can be set."
msgstr ""

#: ../ui/file/upload.xml.en:11
#, fuzzy
msgctxt "paragraph"
msgid "You can upload a new file to replace the current one."
msgstr " 你可以上载一个文件通过内存系统建立一个新文档."

#: ../calendar/ui/upload.xml.en:9
#, fuzzy
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"You can upload a new ical file (.ics extension) to replace the current one."
msgstr " 你可以上载一个文件通过内存系统建立一个新文档."

#: ../access.py:209
msgid "You cannot degrade your own role."
msgstr ""

#: ../access.py:171
#, fuzzy
msgid "You cannot remove yourself."
msgstr "你不能改变预设语言."

#: ../messages.py:77
msgid ""
"You have already confirmed your registration. Try to log in or ask for a new "
"password."
msgstr ""

#: ../user_views.py:203 ../user_views.py:295
msgid "You mistyped your actual password, your account is not changed."
msgstr ""

#: ../control_panel.py:319
msgid "You must select one and only one language."
msgstr "你只能选择一种语言."

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:48
msgctxt "paragraph"
msgid "You need to create a new page with a structure like this:"
msgstr ""

#: ../ui/root/license.xml.en:22
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program."
msgstr ""

#: ../messages.py:26
msgid "Your confirmation key is invalid."
msgstr ""

#: ../website_views.py:203
#, fuzzy
msgid "Your email address"
msgstr "用户"

#: ../ui/root/credits.xml.en:22
msgctxt "li"
msgid "Zhou Li (Chinese)"
msgstr ""

#: ../file.py:376
msgid "Zip"
msgstr ""

#: ../file.py:377
msgid "Zip Archive"
msgstr ""

#: ../folder_views.py:52
msgid "Zoom"
msgstr ""

#: ../folder_views.py:73
msgid "Zoom In"
msgstr ""

#: ../folder_views.py:76
msgid "Zoom Out"
msgstr ""

#: ../ui/aruni/location.xml.en:15
msgctxt "div"
msgid "[ <g id='4'>  <g id='5'>${menu/label}</g>  <g id='6'>|</g>  </g> ]"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:911
msgid "[%s]"
msgstr ""

#: ../tracker/issue.py:308
msgid "[empty]"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:52
msgctxt "pre"
msgid ""
"`cover-page`_\n"
"   :toc-depth:"
msgstr ""

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:52
msgctxt "pre"
msgid "book::"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/search.xml.en:44
msgctxt "table cell"
msgid "days ago"
msgstr ""

#: ../workflow.py:216
#, fuzzy
msgid "edit state: %s"
msgstr "状态"

#: ../workflow.py:214
#, fuzzy
msgid ""
"edit state: %s\n"
"\n"
"%s"
msgstr "状态"

#: ../wiki/ui/help_odt.xml.en:58
msgctxt "pre"
msgid ""
"fr-FR\n"
"   :keywords:"
msgstr ""

#: ../datatypes.py:97
#, fuzzy
msgid "huge"
msgstr "改换"

#: ../root.py:84
msgid "iKaaro"
msgstr ""

#: ../future/menu.py:259 ../future/menu.py:573
msgid "iKaaro Menu"
msgstr ""

#: ../ui/root/about.xml.en:26
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"iKaaro is a Content Management System, written in the <g id='1'>Python</g> "
"programming language, and based on the <g id='2'>itools</g> library."
msgstr ""

#: ../table_views.py:103 ../future/menu.py:108
msgid "id"
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:567
msgid "ikaaro.wiki to ODT"
msgstr ""

#: ../datatypes.py:96
#, fuzzy
msgid "large"
msgstr "对照"

#: ../wiki/page_views.py:237
#, fuzzy
msgid "lpoD default template"
msgstr "选择语言"

#: ../datatypes.py:95
msgid "medium"
msgstr ""

#: ../website_views.py:393
msgid "no version found"
msgstr ""

#: ../datatypes.py:98
#, fuzzy
msgid "original"
msgstr "登录"

#: ../tracker/ui/export_to_text.xml.en:14
#, fuzzy
msgctxt "legend"
msgid "select the columns to export"
msgstr "你必须选择删除成员."

#: ../datatypes.py:94
msgid "small"
msgstr ""

#: ../ui/tiny_mce/rte.xml.en:47
msgctxt "noscript"
msgid "the Rich Text Editor is unavailable.)"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/edit_timetables.xml.en:24
msgctxt "table cell"
msgid "to"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/edit_timetables.xml.en:35
msgctxt "table cell"
msgid "to <x id='5'/>  <g id='6'>Add</g>"
msgstr ""

#: ../ui/root/license.xml.en:16
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A "
"PARTICULAR PURPOSE."
msgstr ""

#: ../ui/root/license.xml.en:8
msgctxt "paragraph"
msgid ""
"you can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General "
"Public License as published by the Free Software Foundation, either version "
"3 of the License, or (at your option) any later version."
msgstr ""

#: ../tracker/issue.py:307
msgid "{field}: {old_value} to {new_value}"
msgstr ""

#: ../tracker/issue.py:311
msgid "{field}: {old_value}{new_value}"
msgstr ""

#: ../folder.py:285
#, fuzzy
msgid "{n} obs"
msgstr "%d 字节"

#: ../skins.py:176
msgid "{root_title} - {here_title} - {view_title}"
msgstr ""

#: ../skins.py:173
msgid "{root_title} - {view_title}"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:152
#, fuzzy
msgid "{search_title} ({issues_nb})"
msgstr "名称"

#: ../tracker/issue.py:287
msgid ""
"{title}\n"
"{separator}\n"
"\n"
"{comment}\n"
msgstr ""

#: ../wiki/page_views.py:241
msgid "{title} (<a href=\"{link}\">view</a>)"
msgstr ""

#: ../tracker/tracker_views.py:315
msgid "{title} - {search}"
msgstr ""

#: ../calendar/ui/weekly_view.xml.en:53 ../ui/aruni/languages.xml.en:7
msgctxt "div"
msgid " "
msgstr ""

#: ../calendar/ui/edit_event.xml.en:38 ../calendar/ui/edit_event.xml.en:49
msgctxt "table cell"
msgid " "
msgstr ""

#: ../ui/folder/browse_search.xml.en:18
msgctxt "fieldset"
msgid ""
"  <x id='3'/><g id='4'>Search subfolders</g>  <x id='5'/>     <g id='6'>OK</"
"g>"
msgstr ""

#: ../tracker/ui/edit_issue.xml.en:155
msgctxt "table cell"
msgid " [ <g id='36'> Reply </g>] "
msgstr ""

#: ../tracker/ui/edit_resource.xml.en:34
msgctxt "table cell"
msgid "  "
msgstr ""

#: ../future/order.py:75 ../utils.py:89
msgid "…"
msgstr ""

#: ../ui/folder/rename.xml.en:15
#, fuzzy
msgctxt "table cell"
msgid "⇒ ${item/parent_path}"
msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "$label (External)"
#~ msgstr "外部"

#, fuzzy
#~ msgid "$n handlers have been indexed in $time seconds."
#~ msgstr "没有文件被写入."

#, fuzzy
#~ msgctxt "button"
#~ msgid "${action/title}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "button"
#~ msgid "${action/value}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "${address1}<br/>"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "${address2}<br/>"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "${batch}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${body}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "td"
#~ msgid "${browse_file}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "td"
#~ msgid "${browse_folder}"
#~ msgstr "物件被更名"

#, fuzzy
#~ msgctxt "link"
#~ msgid "${calendar/name}"
#~ msgstr "物件被更名"

#, fuzzy
#~ msgctxt "title attribute"
#~ msgid "${cell/content/issue/comment}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "div"
#~ msgid "${cell/ns}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "div"
#~ msgid "${change/value}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "span"
#~ msgid "${change/value}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "${city}<br/>"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "link"
#~ msgid "${column/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${column/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "link to"
#~ msgid "${column/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "link"
#~ msgid "${column/value}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "pre"
#~ msgid "${comment/comment}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${comment/datetime}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "link"
#~ msgid "${comment/file}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${comment/user}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "textarea"
#~ msgid "${comment/value}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "textarea"
#~ msgid "${comment}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "paragraph"
#~ msgid "${confirmation_msg}"
#~ msgstr "查阅"

#, fuzzy
#~ msgid "${contact/title}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "option"
#~ msgid "${contact/title} (${contact/email})"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "pre"
#~ msgid "${contents}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "pre"
#~ msgid "${data}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "textarea"
#~ msgid "${data}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "span"
#~ msgid "${day/name}"
#~ msgstr "物件被更名"

#, fuzzy
#~ msgid "${description/value}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "emphasis"
#~ msgid "${description}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "link"
#~ msgid "${doc/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "${email}<br/>"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "option"
#~ msgid "${encoding/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "title attribute"
#~ msgid "${event/issue/comment}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "tr"
#~ msgid "${event/ns}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "option"
#~ msgid "${field/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${header/header}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${help_html}"
#~ msgstr "新文件夹"

#, fuzzy
#~ msgctxt "pre"
#~ msgid "${help_source}"
#~ msgstr "新文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "${issue/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "div"
#~ msgid "${item/content}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "title attribute"
#~ msgid "${item/item_type}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "title attribute"
#~ msgid "${item/name}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${item/path}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "link"
#~ msgid "${item/short_title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "label"
#~ msgid "${item/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "link"
#~ msgid "${item/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "option"
#~ msgid "${item/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "title attribute"
#~ msgid "${item/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "abbr[title]"
#~ msgid "${item/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "link to"
#~ msgid "${item/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "option"
#~ msgid "${item/value}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${language/code}"
#~ msgstr "语言"

#, fuzzy
#~ msgctxt "option"
#~ msgid "${language/name}"
#~ msgstr "语言"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${language/name}"
#~ msgstr "语言"

#, fuzzy
#~ msgctxt "td"
#~ msgid "${language/name}"
#~ msgstr "语言"

#, fuzzy
#~ msgctxt "div"
#~ msgid "${languages}"
#~ msgstr "语言"

#, fuzzy
#~ msgctxt "body"
#~ msgid "${location}"
#~ msgstr "登录"

#, fuzzy
#~ msgid "${menu/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${menu}"
#~ msgstr "物件被更名"

#, fuzzy
#~ msgctxt "paragraph"
#~ msgid "${message/author}"
#~ msgstr "信息"

#, fuzzy
#~ msgctxt "paragraph"
#~ msgid "${message/body}"
#~ msgstr "信息"

#, fuzzy
#~ msgctxt "div"
#~ msgid "${message/message}"
#~ msgstr "信息"

#, fuzzy
#~ msgctxt "paragraph"
#~ msgid "${message/mtime}"
#~ msgstr "信息"

#, fuzzy
#~ msgctxt "div"
#~ msgid "${message}"
#~ msgstr "信息"

#, fuzzy
#~ msgid "${message}"
#~ msgstr "信息"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${metadata/author_date}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${metadata/author_name}"
#~ msgstr "物件被更名"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${metadata/subject}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "textarea"
#~ msgid "${msgid}"
#~ msgstr "信息"

#, fuzzy
#~ msgctxt "textarea"
#~ msgid "${msgstr}"
#~ msgstr "信息"

#, fuzzy
#~ msgctxt "paragraph"
#~ msgid "${msg}"
#~ msgstr "信息"

#, fuzzy
#~ msgctxt "li"
#~ msgid "${name}"
#~ msgstr "物件被更名"

#, fuzzy
#~ msgid "${object/name}"
#~ msgstr "物件被更名"

#, fuzzy
#~ msgid "${object/title}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgid "${object/workflow_state}"
#~ msgstr "物件被更名"

#, fuzzy
#~ msgid "${option/label}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "${p/price_total}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${package/name}"
#~ msgstr "语言"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${package/version}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "heading"
#~ msgid "${page_title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "form"
#~ msgid "${param}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "${price}<br/> VAT:"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "${product/title}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${revision/date}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${revision/size}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${revision/username}"
#~ msgstr "物件被更名"

#, fuzzy
#~ msgctxt "label"
#~ msgid "${role/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "option"
#~ msgid "${role/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${row/after}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${row/assigned_to}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${row/before}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${row/cc_list}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${row/comment}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "link"
#~ msgid "${row/datetime}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "link"
#~ msgid "${row/file}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${row/module}"
#~ msgstr "物件被更名"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${row/nlines}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${row/priority}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${row/state}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "label"
#~ msgid "${row/title_or_name}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${row/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${row/type}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${row/user}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "link"
#~ msgid "${row/value}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${row/version}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "form"
#~ msgid "${rte}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "option"
#~ msgid "${s/value}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "${search/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "legend"
#~ msgid "${search_title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "${search}"
#~ msgstr "搜索"

#, fuzzy
#~ msgctxt "textarea"
#~ msgid "${source}"
#~ msgstr "新文件夹"

#, fuzzy
#~ msgctxt "paragraph"
#~ msgid "${stat/summary}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "emphasis"
#~ msgid "${state}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "button"
#~ msgid "${submit_value}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "${table}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "pre"
#~ msgid "${text}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "title"
#~ msgid "${title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "label"
#~ msgid "${title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "legend"
#~ msgid "${title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "${title}<br/> Description:"
#~ msgstr "安全"

#, fuzzy
#~ msgid "${total}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "pre"
#~ msgid "${traceback}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${transition/comments}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${transition/date}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "label"
#~ msgid "${transition/description}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${transition/title}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "table cell"
#~ msgid "${transition/user}"
#~ msgstr "用户资料列单"

#, fuzzy
#~ msgctxt "span"
#~ msgid "${tt}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "emphasis"
#~ msgid "${username}"
#~ msgstr "物件被更名"

#, fuzzy
#~ msgctxt "heading"
#~ msgid "${view/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "${view/view}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "${view}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "label"
#~ msgid "${website/title}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "dd"
#~ msgid "${widget/widget}"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "title attribute"
#~ msgid "${x/title}"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "-- Choose a language --"
#~ msgstr "选择语言"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<a href=\"${user/info/home}\" id=\"top_menu_profile\">My Profile</a>  <a "
#~ "href=\"/;logout\" id=\"top_menu_logout\">Log out</a>"
#~ msgstr ""
#~ "<a id=\"top_menu_search\" href=\"/;site_search\">搜索</a> <a id="
#~ "\"top_menu_contact\" href=\"/;contact_form\">联系我们</a>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<a href=\"/;login\" id=\"top_menu_login\">Log in</a>  <a stl:if=\"user/"
#~ "joinisopen\" href=\"/;register\" id=\"top_menu_register\">Register</a>"
#~ msgstr ""
#~ "<a id=\"top_menu_search\" href=\"/;site_search\">搜索</a> <a id="
#~ "\"top_menu_contact\" href=\"/;contact_form\">联系我们</a>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<a href=\"/;site_search\" id=\"top_menu_search\">Search</a>  <a href=\"/;"
#~ "contact\" id=\"top_menu_contact\">Contact</a>"
#~ msgstr ""
#~ "<a id=\"top_menu_search\" href=\"/;site_search\">搜索</a> <a id="
#~ "\"top_menu_contact\" href=\"/;contact_form\">联系我们</a>"

#, fuzzy
#~ msgid "<b>Firstname:</b>"
#~ msgstr "你的全名"

#, fuzzy
#~ msgid "<span>${menu/label}</span>"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "<span>There are ${n} orders</span>"
#~ msgstr "此处无图片."

#, fuzzy
#~ msgid "<span>There is one order.</span>"
#~ msgstr "此处无图片."

#, fuzzy
#~ msgid "<span>You have ${n} orders</span>"
#~ msgstr "此处无图片."

#, fuzzy
#~ msgid "<span>You have one order.</span>"
#~ msgstr "此处无图片."

#, fuzzy
#~ msgid "Account Change"
#~ msgstr "改换"

#, fuzzy
#~ msgctxt "input[value]"
#~ msgid "Add"
#~ msgstr "加入"

#, fuzzy
#~ msgid "Add a Book"
#~ msgstr "新用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Add a member"
#~ msgstr "新用户"

#, fuzzy
#~ msgctxt "legend"
#~ msgid "Add a new ${class_title}"
#~ msgstr "新用户"

#~ msgid "Add a new translator skill:"
#~ msgstr "加入一新翻译技术"

#, fuzzy
#~ msgctxt "button"
#~ msgid "Add and return"
#~ msgstr "新用户"

#, fuzzy
#~ msgctxt "button"
#~ msgid "Add and view"
#~ msgstr "新用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Add to cart"
#~ msgstr "新文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Address 1:"
#~ msgstr "用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Address 2:"
#~ msgstr "用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Align Left"
#~ msgstr "简易文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Anonymous Settings."
#~ msgstr "总设置被改变"

#, fuzzy
#~ msgid "Anonymous users allowed to join this web site"
#~ msgstr "无名用户准许进入此网站"

#, fuzzy
#~ msgid "Application Language"
#~ msgstr "优先"

#~ msgid "As Icons"
#~ msgstr "图标"

#~ msgid "As List"
#~ msgstr "目录"

#, fuzzy
#~ msgctxt "th"
#~ msgid "Browse Content"
#~ msgstr "浏览"

#~ msgid "Browse-Directories"
#~ msgstr "浏览"

#, fuzzy
#~ msgctxt "strong"
#~ msgid "CC:"
#~ msgstr "加入"

#, fuzzy
#~ msgctxt "button"
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "改换"

#, fuzzy
#~ msgid "Cart"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "Catalog"
#~ msgstr "分类"

#, fuzzy
#~ msgctxt "input[value]"
#~ msgid "Change"
#~ msgstr "改换"

#, fuzzy
#~ msgid "Change account"
#~ msgstr "改变内设"

#, fuzzy
#~ msgctxt "button"
#~ msgid "Change default"
#~ msgstr "改变内设"

#, fuzzy
#~ msgid "Change language"
#~ msgstr "选择语言"

#, fuzzy
#~ msgid "Change password"
#~ msgstr "改变内设"

#, fuzzy
#~ msgid "Change preferences"
#~ msgstr "优先"

#~ msgid "Change the catalog associated to this document:"
#~ msgstr "改变文件目录"

#, fuzzy
#~ msgid "Change you password"
#~ msgstr "改变内设"

#, fuzzy
#~ msgid "Changes saved."
#~ msgstr "语言被改变."

#, fuzzy
#~ msgid "Children Ordered Table"
#~ msgstr "重命名物件"

#~ msgid "Choose your interface:"
#~ msgstr "选择你的界面"

#, fuzzy
#~ msgid "Close"
#~ msgstr "编码"

#, fuzzy
#~ msgid "Close Order"
#~ msgstr "编码"

#, fuzzy
#~ msgid "Command Line Interface"
#~ msgstr "选择你的界面"

#, fuzzy
#~ msgctxt "strong"
#~ msgid "Comment:"
#~ msgstr "新文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Common Name"
#~ msgstr "分类名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Content Language"
#~ msgstr "语言"

#~ msgid "Copy to present"
#~ msgstr "复制到当前"

#, fuzzy
#~ msgid "Create"
#~ msgstr "概略"

#, fuzzy
#~ msgid "Create an order in our shop"
#~ msgstr "建立一新组件"

#, fuzzy
#~ msgctxt "heading"
#~ msgid "Current image"
#~ msgstr "简易文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Data updated"
#~ msgstr "文件被上载."

#, fuzzy
#~ msgctxt "th"
#~ msgid "Default"
#~ msgstr "设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Demo"
#~ msgstr "删除"

#, fuzzy
#~ msgid "Document Calc"
#~ msgstr "新文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Document Excel"
#~ msgstr "编辑文档"

#, fuzzy
#~ msgid "Document History"
#~ msgstr "编辑文档"

#, fuzzy
#~ msgid "Document PDF"
#~ msgstr "新文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Document Word"
#~ msgstr "编辑文档"

#, fuzzy
#~ msgid "Document Writer"
#~ msgstr "编辑文档"

#~ msgid "Document translations created."
#~ msgstr "编辑文档"

#~ msgid "Documents are where the data is stored"
#~ msgstr "文件在数据存储处."

#, fuzzy
#~ msgctxt "link to"
#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#, fuzzy
#~ msgctxt "input[value]"
#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#, fuzzy
#~ msgctxt "legend"
#~ msgid "Edit Account"
#~ msgstr "关于IKAARO"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Inline"
#~ msgstr "直接从内部写入."

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Metadata in ${language_name}"
#~ msgstr "语言"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Metadata in Current Language"
#~ msgstr "语言"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Page"
#~ msgstr "简易文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit image"
#~ msgstr "简易文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit language preferences;"
#~ msgstr "优先"

#, fuzzy
#~ msgctxt "button"
#~ msgid "Export"
#~ msgstr "简易文件"

#~ msgid "External"
#~ msgstr "外部"

#, fuzzy
#~ msgid "External Editor.."
#~ msgstr "外部"

#, fuzzy
#~ msgid "Extranet"
#~ msgstr "外部"

#, fuzzy
#~ msgctxt "label"
#~ msgid "File"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "File uploaded."
#~ msgstr "文件被上载."

#, fuzzy
#~ msgctxt "label"
#~ msgid "First Name"
#~ msgstr "你的全名"

#, fuzzy
#~ msgid "Firstname:"
#~ msgstr "你的全名"

#~ msgid "Folders are used to classify documents"
#~ msgstr "文件夹用于文件分类."

#~ msgid "Folders are used to classify documents."
#~ msgstr "文件夹用于文件分类."

#~ msgid "Folders let to classify other resources."
#~ msgstr "文件夹用于文件分类."

#, fuzzy
#~ msgctxt "span[title]"
#~ msgid "Format"
#~ msgstr "格式"

#~ msgid "GNU GENERAL PUBLIC LICENSE"
#~ msgstr "GNU通用公共许可证(GPL)\t"

#, fuzzy
#~ msgid "General settings changed."
#~ msgstr "总设置被改变"

#~ msgid "Group added."
#~ msgstr "组件加入"

#, fuzzy
#~ msgid "Groups fixed."
#~ msgstr "组件加入"

#, fuzzy
#~ msgid "Guests"
#~ msgstr "搜索替代文件夹"

#, fuzzy
#~ msgctxt "a[title]"
#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "主页"

#, fuzzy
#~ msgctxt "legend"
#~ msgid "If you have forgotten your password"
#~ msgstr "改变内设"

#, fuzzy
#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "title"
#~ msgid "Insert Link"
#~ msgstr "新链接"

#~ msgid "Join"
#~ msgstr "汇合"

#, fuzzy
#~ msgid "Join the Community"
#~ msgstr "加入社区"

#, fuzzy
#~ msgid "Last Changes"
#~ msgstr "改换"

#, fuzzy
#~ msgctxt "label"
#~ msgid "Last Name"
#~ msgstr "姓名"

#, fuzzy
#~ msgid "Last name"
#~ msgstr "姓名"

#~ msgid "Lets to change the security settings."
#~ msgstr "更改安全设置"

#~ msgid "Link added"
#~ msgstr "链接加入"

#~ msgid "Links are ..."
#~ msgstr "链接加入"

#~ msgid "Log out"
#~ msgstr "登录"

#, fuzzy
#~ msgctxt "legend"
#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登录"

#, fuzzy
#~ msgid "Members added."
#~ msgstr "加入用户"

#, fuzzy
#~ msgctxt "div"
#~ msgid "Message :${message}"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "Message!"
#~ msgstr "信息"

#, fuzzy
#~ msgctxt "div"
#~ msgid "Message:"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "Metadata changed."
#~ msgstr "用户资料被变更."

#, fuzzy
#~ msgctxt "strong"
#~ msgid "Module:"
#~ msgstr "编码"

#, fuzzy
#~ msgid "My orders"
#~ msgstr "文件夹"

#, fuzzy
#~ msgctxt "th"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "姓名"

#, fuzzy
#~ msgid "Name:"
#~ msgstr "姓名"

#, fuzzy
#~ msgid "New Language:"
#~ msgstr "语言"

#~ msgid "New Resource"
#~ msgstr "新文件夹"

#, fuzzy
#~ msgctxt "legend"
#~ msgid "New Thread"
#~ msgstr "读入"

#~ msgid "No file has been entered."
#~ msgstr "没有文件被写入."

#~ msgid "No objects selected"
#~ msgstr "没有物件被选中"

#~ msgid "No user added"
#~ msgstr "未有加入用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Normal"
#~ msgstr "格式"

#, fuzzy
#~ msgid "ODP Document"
#~ msgstr "新文件"

#, fuzzy
#~ msgid "ODS Document"
#~ msgstr "新文件"

#, fuzzy
#~ msgid "ODT Document"
#~ msgstr "新文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Objects already down."
#~ msgstr "用户被加入."

#, fuzzy
#~ msgid "Objects already on bottom."
#~ msgstr "用户被加入."

#, fuzzy
#~ msgid "Objects already on top."
#~ msgstr "用户被加入."

#, fuzzy
#~ msgid "Objects already up."
#~ msgstr "物件被更名"

#~ msgid "Objects copied."
#~ msgstr "物件被复制"

#~ msgid "Objects cut."
#~ msgstr "物件被剪切"

#, fuzzy
#~ msgid "Objects moved to ordered category."
#~ msgstr "Objects removed: %s."

#, fuzzy
#~ msgid "Objects ordered down."
#~ msgstr "物件被更名"

#, fuzzy
#~ msgid "Objects ordered on bottom."
#~ msgstr "用户被加入."

#, fuzzy
#~ msgid "Objects ordered on top."
#~ msgstr "用户被加入."

#, fuzzy
#~ msgid "Objects ordered up."
#~ msgstr "物件被更名"

#~ msgid "Objects pasted."
#~ msgstr "物件被粘贴"

#, fuzzy
#~ msgid "Objects removed: %s"
#~ msgstr "Objects removed: %s."

#, fuzzy
#~ msgid "Order close"
#~ msgstr "文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "Order created."
#~ msgstr "文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "Order id"
#~ msgstr "文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "Order id:"
#~ msgstr "文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "Order number %s"
#~ msgstr "重命名物件"

#, fuzzy
#~ msgid "Order open"
#~ msgstr "文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "Ordered Objects"
#~ msgstr "重命名物件"

#, fuzzy
#~ msgid "Ordered select table"
#~ msgstr "重命名物件"

#, fuzzy
#~ msgid "Orders"
#~ msgstr "文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "Our orders"
#~ msgstr "文件夹"

#~ msgid "Password changed."
#~ msgstr "密码被修改."

#, fuzzy
#~ msgid "Password empty, please type one."
#~ msgstr "密码错误,请再输入."

#, fuzzy
#~ msgctxt "legend"
#~ msgid "Password remainder"
#~ msgstr "密码被修改."

#, fuzzy
#~ msgid "Patents."
#~ msgstr "粘贴"

#, fuzzy
#~ msgid "Please give a title to your folder."
#~ msgstr "你必须选择删除成员."

#, fuzzy
#~ msgid "Please select the objects to order down."
#~ msgstr "你必须选择删除成员."

#, fuzzy
#~ msgid "Please select the objects to order on bottom."
#~ msgstr "你必须选择删除成员."

#, fuzzy
#~ msgid "Please select the objects to order on top."
#~ msgstr "你必须选择删除成员."

#, fuzzy
#~ msgid "Please select the objects to order up."
#~ msgstr "你必须选择删除成员."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Please select the ordered objects to move into the unordered category."
#~ msgstr "你必须选择删除成员."

#, fuzzy
#~ msgid "Please select the source language of your document."
#~ msgstr "你必须选择删除成员."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Please select the unordered objects to move into the ordered category."
#~ msgstr "你必须选择删除成员."

#, fuzzy
#~ msgid "Post"
#~ msgstr "粘贴"

#, fuzzy
#~ msgctxt "span[title]"
#~ msgid "Preformatted"
#~ msgstr "格式"

#, fuzzy
#~ msgid "Presence"
#~ msgstr "优先"

#, fuzzy
#~ msgid "Price"
#~ msgstr "隐私"

#, fuzzy
#~ msgid "Publishers of the Future"
#~ msgstr "列出文档"

#, fuzzy
#~ msgid "Rank"
#~ msgstr "德语"

#, fuzzy
#~ msgid "Re-Open"
#~ msgstr "收件人"

#~ msgid "Rebuild the Document"
#~ msgstr "重建文档"

#~ msgid "Record added."
#~ msgstr "记录被加入."

#~ msgid "Record removed."
#~ msgstr "记录被删除"

#, fuzzy
#~ msgid "Redo"
#~ msgstr "删除"

#, fuzzy
#~ msgid "Reference"
#~ msgstr "优先"

#, fuzzy
#~ msgid "Registration"
#~ msgstr "查阅"

#, fuzzy
#~ msgctxt "input[value]"
#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "删除"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove Format"
#~ msgstr "删除"

#, fuzzy
#~ msgctxt "input[value]"
#~ msgid "Rename"
#~ msgstr "重命名"

#, fuzzy
#~ msgid "Rename objects"
#~ msgstr "重命名物件"

#~ msgid "Rename.."
#~ msgstr "重命名"

#, fuzzy
#~ msgctxt "input[value]"
#~ msgid "Replace"
#~ msgstr "查阅"

#, fuzzy
#~ msgctxt "td"
#~ msgid "Resource"
#~ msgstr "新文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "Resources pasted."
#~ msgstr "新文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "Reviewers"
#~ msgstr "查阅"

#~ msgid "Revision copied to present."
#~ msgstr "校定版被复制此当前."

#, fuzzy
#~ msgctxt "button"
#~ msgid "Save Changes"
#~ msgstr "改换"

#, fuzzy
#~ msgid "Save Changes"
#~ msgstr "改换"

#, fuzzy
#~ msgctxt "input[value]"
#~ msgid "Save Changes"
#~ msgstr "改换"

#, fuzzy
#~ msgctxt "input[value]"
#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"

#, fuzzy
#~ msgctxt "label"
#~ msgid "Search subfolders"
#~ msgstr "搜索替代文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "Search term"
#~ msgstr "搜索"

#, fuzzy
#~ msgid "Search:"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "Sender"
#~ msgstr "发件人"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Shop Orders"
#~ msgstr "文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "Size:"
#~ msgstr "尺寸"

#, fuzzy
#~ msgid "Superscript"
#~ msgstr "安全"

#, fuzzy
#~ msgid "Table"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Target language"
#~ msgstr "语言"

#, fuzzy
#~ msgid "Termination."
#~ msgstr "保存翻译件"

#, fuzzy
#~ msgid "Test"
#~ msgstr "对照"

#, fuzzy
#~ msgid "Text view"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "Thanks for register, please log in"
#~ msgstr "感谢你加入我们,请登录."

#~ msgid "The default language has been changed."
#~ msgstr "预设语言已被改变."

#, fuzzy
#~ msgid "The email address is missing, please type it."
#~ msgstr "用户名错误,请再输入."

#, fuzzy
#~ msgid "The link must be entered."
#~ msgstr "必须写入文件."

#~ msgid "The list below describes your skills as a translator:"
#~ msgstr "以下目录详述你作为翻译者的技巧"

#~ msgid "The name contains illegal characters, choose another one."
#~ msgstr "文件名中含有不符规定的符号,请更名."

#~ msgid "The name must be entered"
#~ msgstr "必须输入一个文件名"

#, fuzzy
#~ msgid "The password is mandatory."
#~ msgstr "密码错误,请再输入."

#~ msgid "The password is wrong, please try again."
#~ msgstr "密码错误,请再输入."

#, fuzzy
#~ msgid "The subview"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "The title"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgid "There are ${n} results."
#~ msgstr "此处无图片."

#, fuzzy
#~ msgid "There are no ordered objects"
#~ msgstr "此处无图片."

#, fuzzy
#~ msgid "There are no unordered objects"
#~ msgstr "此处无图片."

#, fuzzy
#~ msgid "There are not stored searches."
#~ msgstr "此处无内容."

#, fuzzy
#~ msgid "There is 1 result."
#~ msgstr "此处无内容."

#, fuzzy
#~ msgid "There is already another object with this name."
#~ msgstr "此名称已被另外物件名有."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "There is already another object with this name. Please type a title to "
#~ "choose a different name."
#~ msgstr "此名称已被另外物件名有."

#, fuzzy
#~ msgid "This folder is empty."
#~ msgstr "空文件夹."

#, fuzzy
#~ msgid "This folder or query is empty."
#~ msgstr "空文件夹."

#~ msgid "This group is empty."
#~ msgstr "此组件无内容."

#~ msgid "This is a tar file, you can untar it by clicking the button below:"
#~ msgstr "这是个tar文件, 你可以通过击打如下键获得"

#, fuzzy
#~ msgctxt "label"
#~ msgid "Title:"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "To add a folder enter its name and click the <tt>Add</tt> button."
#~ msgstr ""
#~ "文件夹被用于分类存储文档. 为了加入一个新文件夹请输入文件夹名称并击打"
#~ "<tt>Add</tt>键"

#~ msgid "To fix it (with tidy) click the button below."
#~ msgstr "这是个tar文件, 你可以通过击打如下键获得"

#~ msgid ""
#~ "To rebuild the document from the default language and from the "
#~ "translations stored in the catalog, click the button below (be careful, "
#~ "manual changes will be lost):"
#~ msgstr ""
#~ "为了从内设语言和内存翻译目录中重建文档, 请击打如下键(注意, 手工修改将遗"
#~ "失)."

#~ msgid "To reindex the whole site click the button below:"
#~ msgstr "你可以通过击打如下键浏览全网站"

#, fuzzy
#~ msgid "To save the translation above click the button below:"
#~ msgstr "你可以通过击打如下键浏览全网站"

#~ msgid ""
#~ "To update the catalog with the messages from this document, click the "
#~ "button below:"
#~ msgstr "为了从文档中更新内容目录, 请击打以下键"

#~ msgid ""
#~ "To upload a new version of the file choose it and click the <tt>Upload</"
#~ "tt> button:"
#~ msgstr "请选择一个新的文件版本并点击登录"

#, fuzzy
#~ msgid "Total"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "strong"
#~ msgid "Type:"
#~ msgstr "种类"

#, fuzzy
#~ msgid "Underline"
#~ msgstr "直接从内部写入."

#, fuzzy
#~ msgid "Unit Tests"
#~ msgstr "简易文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Unordered Objects"
#~ msgstr "目录"

#, fuzzy
#~ msgid "Update Catalog"
#~ msgstr "更新目录"

#, fuzzy
#~ msgctxt "heading"
#~ msgid "Upload Image"
#~ msgstr "上载文件"

#, fuzzy
#~ msgctxt "button"
#~ msgid "Upload and Insert"
#~ msgstr "上载文件"

#, fuzzy
#~ msgctxt "button"
#~ msgid "Upload and Link"
#~ msgstr "上载文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload from an ical file"
#~ msgstr "上载文件"

#, fuzzy
#~ msgctxt "th"
#~ msgid "User"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "User added"
#~ msgstr "加入用户"

#~ msgid "User data changed."
#~ msgstr "用户资料被变更."

#, fuzzy
#~ msgid "User groups edited."
#~ msgstr "加入用户"

#~ msgid "User removed."
#~ msgstr "用户被删除."

#, fuzzy
#~ msgid "Users Directory"
#~ msgstr "用户被删除."

#~ msgid "Users added"
#~ msgstr "加入用户"

#, fuzzy
#~ msgctxt "strong"
#~ msgid "Version:"
#~ msgstr "个人"

#, fuzzy
#~ msgid "Visual Interface"
#~ msgstr "选择你的界面"

#, fuzzy
#~ msgid "Web Document"
#~ msgstr "新文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Wiki Folder"
#~ msgstr "文件夹"

#~ msgid "XXX Folders are used to classify documents."
#~ msgstr "xxx文件夹用于文件分类."

#~ msgid "You are a member of the following groups:"
#~ msgstr "你是以下组件中的一成员"

#~ msgid ""
#~ "You can upload a file from the filesystem or create a new empty document."
#~ msgstr ""
#~ "此处文件数据被储存, 它们类似于内存系统中的档案. 你可以上载一个文件通过内存"
#~ "系统或建立一个新文档."

#~ msgid "You must choose a language"
#~ msgstr "你必须选择一种语言."

#~ msgid "You must select one and only one revision."
#~ msgstr "你只能选择一个校定版."

#~ msgid "You must select one or two revisions."
#~ msgstr "必须选择一或二个修正版."

#~ msgid "You must select the members to remove."
#~ msgstr "你必须选择删除成员."

#, fuzzy
#~ msgid "Your account"
#~ msgstr "关于IKAARO"

#, fuzzy
#~ msgid "Your order"
#~ msgstr "文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "but"
#~ msgstr "关于IKAARO"

#, fuzzy
#~ msgid "button."
#~ msgstr "关于IKAARO"

#, fuzzy
#~ msgid "con"
#~ msgstr "关于IKAARO"

#, fuzzy
#~ msgid "false"
#~ msgstr "粘贴"

#~ msgid "format:"
#~ msgstr "格式"

#, fuzzy
#~ msgid "from"
#~ msgstr "格式"

#, fuzzy
#~ msgid "that"
#~ msgstr "状态"

#, fuzzy
#~ msgid "» <a stl:attributes=\"href join_url\">Join</a>"
#~ msgstr "禄 <a stl:attributes=\"href login_url\">Login</a>"

#~ msgid "» <a stl:attributes=\"href login_url\">Login</a>"
#~ msgstr "禄 <a stl:attributes=\"href login_url\">Login</a>"

#~ msgid "» <a stl:attributes=\"href user/home\">Home</a>"
#~ msgstr "» <a stl:attributes=\"href user/home\">主页</a>"

#, fuzzy
#~ msgid "» <a stl:attributes=\"href user/logout\">Log out</a>"
#~ msgstr "» <a stl:attributes=\"href user/home\">主页</a>"

#~ msgid "» Browse and link an object from the workspace:"
#~ msgstr "禄 Browse and link an object from the workspace:"

#~ msgid "» Type the url to add:"
#~ msgstr "禄 Type the url to add:"
